{"id":235,"date":"2019-08-23T12:10:47","date_gmt":"2019-08-23T11:10:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=235"},"modified":"2020-05-25T20:14:28","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:28","slug":"seed-project","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/","title":{"rendered":"SEED Project"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">500,000\u20ac grand me q\u00ebllim t\u00eb rritjes s\u00eb siguris\u00eb rrugore n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Bashkimi Evropian dhe 9 organizata t\u00eb specializuara n\u00eb transportin rrugor dhe aft\u00ebsim profesional, kan\u00eb lidhur partneritet p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsuar sistemin e kualifikimit dhe aft\u00ebsimit t\u00eb shofer\u00ebve profesionist \u00a0n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">B\u00ebrja e rrug\u00ebve m\u00eb t\u00eb sigurta dhe transportit rrugor m\u00eb t\u00eb efektshme p\u00ebrmes p\u00ebrmir\u00ebsimeve n\u00eb arsimin e shofer\u00ebve \u00ebsht\u00eb n\u00eb fokusin qendror t\u00eb &#8220;SEED&#8221; iniciativ\u00ebn shum\u00ebkomb\u00ebsh e aft\u00ebsimit e lancuar n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore. Kjo iniciativ\u00eb, e bashk\u00ebfinancuar \u00a0nga programi &#8220;Erasmus +&#8221; i Komisionit Evropian, konfirmon r\u00ebnd\u00ebsin\u00eb e arsimit fillestar dhe periodik profesional n\u00eb sektorin e transportit rrugor.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Kualifikimi i harmonizuar i shofer\u00ebve profesional n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore (SEED) synon kryesisht n\u00eb ngritjen e aft\u00ebsimit dhe nivelin e aft\u00ebsive teknike t\u00eb instruktor\u00ebve q\u00eb ofrojn\u00eb aft\u00ebsim fillestar dhe periodik p\u00ebr shofer\u00ebt profesionist\u00eb n\u00eb rajonin e Evrop\u00ebs juglindore, ku raporti i Organizat\u00ebs Bot\u00ebrore t\u00eb Sh\u00ebndet\u00ebsis\u00eb &#8220;Gjendja globale e siguris\u00eb rrugore n\u00eb vitin 2013 , thekson se shkalla e viktimave t\u00eb trafikut rrugor n\u00eb rajonin e EJL-s\u00eb \u00ebsht\u00eb m\u00eb e lart\u00eb krahasuar me pjes\u00ebn tjet\u00ebr t\u00eb BE-s\u00eb.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">N\u00ebnt\u00eb partner\u00ebt (1) n\u00eb trajnimin profesional t\u00eb transportit rrugor po grupojn\u00eb burimet e tyre p\u00ebr t\u00eb zhvilluar nj\u00eb program aft\u00ebsimi p\u00ebr shofer\u00ebt dhe instruktor\u00ebt n\u00eb rajon, me \u00e7`rast Komisioni Evropian do t\u00eb ndihmoj me 500,000 \u20ac.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">\u201cMe projektin SEED, ne do t\u00eb promovoj\u00eb qasje t\u00eb reja dhe interaktive pedagogjike p\u00ebr arsimim gjat\u00eb gjith\u00eb jet\u00ebs, duke eksploruar aft\u00ebsimin dhe strategjit\u00eb e reja m\u00ebsimore n\u00eb kualifikimin profesional t\u00eb transportit rrugor. Do t\u00eb organizojm\u00eb pilot trajnime, seminare komb\u00ebtare dhe ngjarje p\u00ebr ngritjen e vet\u00ebdijes n\u00eb \u00e7do vend t\u00eb synuar. Ne t\u00eb gjith\u00eb e dim\u00eb r\u00ebnd\u00ebsin\u00eb dhe sfidat p\u00ebrpara industris\u00eb s\u00eb transportit, dhe jemi t\u00eb gatsh\u00ebm t\u00eb investojm\u00eb t\u00eb gjitha burimet e mundshme, njohurit dhe p\u00ebrpjekjet me q\u00ebllim q\u00eb t\u00eb zhvillojm\u00eb nj\u00eb sistem t\u00eb fuqish\u00ebm dhe modern arsimor p\u00ebr shofer\u00ebt, q\u00eb p\u00ebrputhet me standardet, nd\u00ebrkomb\u00ebtare dhe t\u00eb BE-s\u00eb, t\u00eb cil\u00ebsis\u00eb &#8220;, p\u00ebrfundoi Velibor Peuli\u0107, koordinator rajonal i projektit SEED.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Partner\u00ebt e projektit: : IRU Projects (Belgjik\u00eb), Qendra p\u00ebr aft\u00ebsim \u0160iroki Brijeg (Bosnje dhe Hercegovin\u00eb), \u00a0 POU AMC Nova Gradi\u0161ka, ORYX Grup, EKOmobilis (Kroaci), Promotrans Grup (Franc\u00eb), Kolegji Tempulli (Kosov\u00eb), AMERIT (Maqedoni) and Oda e tregtis\u00eb dhe industris\u00eb s\u00eb Serbis\u00eb (Serbi).<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]500,000\u20ac grand me q\u00ebllim t\u00eb rritjes s\u00eb siguris\u00eb rrugore n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore Bashkimi Evropian dhe 9 organizata t\u00eb specializuara n\u00eb transportin rrugor dhe aft\u00ebsim profesional, kan\u00eb lidhur partneritet p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsuar sistemin e kualifikimit dhe aft\u00ebsimit t\u00eb shofer\u00ebve profesionist \u00a0n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore. B\u00ebrja e rrug\u00ebve m\u00eb t\u00eb sigurta dhe transportit rrugor m\u00eb t\u00eb efektshme [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>SEED Project -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"SEED Project -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]500,000\u20ac grand me q\u00ebllim t\u00eb rritjes s\u00eb siguris\u00eb rrugore n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore Bashkimi Evropian dhe 9 organizata t\u00eb specializuara n\u00eb transportin rrugor dhe aft\u00ebsim profesional, kan\u00eb lidhur partneritet p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsuar sistemin e kualifikimit dhe aft\u00ebsimit t\u00eb shofer\u00ebve profesionist \u00a0n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore. B\u00ebrja e rrug\u00ebve m\u00eb t\u00eb sigurta dhe transportit rrugor m\u00eb t\u00eb efektshme [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:28+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\",\r\n\t            \"name\": \"SEED Project -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T11:10:47+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:28+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/235"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=235"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/235\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4142,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/235\/revisions\/4142"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=235"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}