{"id":239,"date":"2019-08-23T12:11:15","date_gmt":"2019-08-23T11:11:15","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=239"},"modified":"2020-05-25T20:14:28","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:28","slug":"tempus-iv","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/tempus-iv\/","title":{"rendered":"Tempus IV"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">TITULLI I PROJEKTIT T\u00cb T\u00cbMPUS IV: Roli i Zhvillimit t\u00eb Kornizave t\u00eb Kualifikimeve n\u00eb Reform\u00ebn e Arsimit t\u00eb Lart\u00eb n\u00eb Kosov\u00eb.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">KOH\u00cbZGJATJA E PROJEKTIT: 01\/09\/2009-14\/12\/2011<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">FUSHAT E SYNUARA: Pun\u00ebsimet dhe Aft\u00ebsit\u00eb<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">P\u00ebrshkrimi i projektit: P\u00ebrpunimi i m\u00ebtejsh\u00ebm i niveleve t\u00eb Korniz\u00ebs Komb\u00ebtare t\u00eb Kualifikimeve (KKK), q\u00eb zbatohet p\u00ebr Arsimin e Lart\u00eb, p\u00ebrkat\u00ebsisht p\u00ebr nivelet e KKK: 6, 7 dhe 8, t\u00eb cilat korrespondojn\u00eb me Korniz\u00ebn Evropiane t\u00eb Kualifikimeve (KEK). Ajo mund t\u00eb p\u00ebrfshij\u00eb edhe kualifikime t\u00eb caktuara n\u00ebn nivelin Bachelor q\u00eb mund t\u00eb klasifikohen n\u00eb nivelin e 5-t\u00eb t\u00eb KKK. K\u00ebshtu, p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrdit\u00ebsuar Doracakun Komb\u00ebtar t\u00eb Kualifikimeve (DKK), n\u00eb p\u00ebrputhje me trendet <\/span><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">europiane n\u00eb arsimin e lart\u00eb dhe n\u00eb p\u00ebrputhje me k\u00ebrkesat komb\u00ebtare. N\u00eb k\u00ebt\u00eb kontekst ka pasur seminare t\u00eb ndryshme, pun\u00ebtori, takime dhe aktivitete t\u00eb tjera t\u00ebn\u00eb organizuara me q\u00ebllim t\u00eb komunikimit dhe rrjet\u00ebzimit me iniciativa t\u00eb ndryshme t\u00eb ngjashme n\u00eb vend, rajon dhe Europ\u00eb.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">ANTAR\u00cbT E KONZORCIUMIT: Universiteti i Salzburgut, Austria, (posedues i grantit) Kolegji Universitar Cork, Universiteti iIrland\u00ebs n\u00eb Edinburg, POLITEHNICA Bukuresht, Rumani, \u00cbUS Austri, Ministria e Arsimit, Shkec\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb, Kosov\u00eb, Agjensioni i Akreditimit Kosov\u00eb<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]TITULLI I PROJEKTIT T\u00cb T\u00cbMPUS IV: Roli i Zhvillimit t\u00eb Kornizave t\u00eb Kualifikimeve n\u00eb Reform\u00ebn e Arsimit t\u00eb Lart\u00eb n\u00eb Kosov\u00eb. KOH\u00cbZGJATJA E PROJEKTIT: 01\/09\/2009-14\/12\/2011 FUSHAT E SYNUARA: Pun\u00ebsimet dhe Aft\u00ebsit\u00eb P\u00ebrshkrimi i projektit: P\u00ebrpunimi i m\u00ebtejsh\u00ebm i niveleve t\u00eb Korniz\u00ebs Komb\u00ebtare t\u00eb Kualifikimeve (KKK), q\u00eb zbatohet p\u00ebr Arsimin e Lart\u00eb, p\u00ebrkat\u00ebsisht p\u00ebr nivelet [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Tempus IV -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/tempus-iv\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Tempus IV -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]TITULLI I PROJEKTIT T\u00cb T\u00cbMPUS IV: Roli i Zhvillimit t\u00eb Kornizave t\u00eb Kualifikimeve n\u00eb Reform\u00ebn e Arsimit t\u00eb Lart\u00eb n\u00eb Kosov\u00eb. KOH\u00cbZGJATJA E PROJEKTIT: 01\/09\/2009-14\/12\/2011 FUSHAT E SYNUARA: Pun\u00ebsimet dhe Aft\u00ebsit\u00eb P\u00ebrshkrimi i projektit: P\u00ebrpunimi i m\u00ebtejsh\u00ebm i niveleve t\u00eb Korniz\u00ebs Komb\u00ebtare t\u00eb Kualifikimeve (KKK), q\u00eb zbatohet p\u00ebr Arsimin e Lart\u00eb, p\u00ebrkat\u00ebsisht p\u00ebr nivelet [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/tempus-iv\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:28+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/tempus-iv\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/tempus-iv\/\",\r\n\t            \"name\": \"Tempus IV -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T11:11:15+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:28+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/tempus-iv\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/239"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=239"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/239\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3562,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/239\/revisions\/3562"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=239"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}