{"id":243,"date":"2019-08-23T12:11:32","date_gmt":"2019-08-23T11:11:32","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=243"},"modified":"2020-05-25T20:14:27","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:27","slug":"wdr-2016","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2016\/","title":{"rendered":"WDR 2016"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore p\u00ebr p\u00ebrkujtimin e viktimave n\u00eb trafikun rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">K\u00ebt\u00eb vit Policia e Kosov\u00ebs, OSBE, Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara \u2018Tempulli\u2019(nj\u00ebherit edhe linku zyrtar p\u00ebr Kosov\u00ebn n\u00eb WDR) dhe KUSA zhvilluan aktivitete kat\u00ebr ditore p\u00ebr sh\u00ebnimin e Dit\u00ebs Bot\u00ebrore p\u00ebr p\u00ebrkujtimin e viktimave n\u00eb trafikun rrugor.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Dita I (17 N\u00ebntor 2016)- Grupi punues gjat\u00eb gjith\u00eb dit\u00ebs ishin prezent n\u00eb media t\u00eb shtypura dhe vizuele, p\u00ebr t\u00eb diskutuar lidhur me q\u00ebllimin e sh\u00ebnimit t\u00eb k\u00ebsaj dite dhe nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr gjendjen aktuale t\u00eb siguris\u00eb n\u00eb rrug\u00eb dhe planin e veprimit p\u00ebr p\u00ebrmir\u00ebsim t\u00eb gjendjes aktuale. Intervistat n\u00eb fjal\u00eb ishin nj\u00eb mund\u00ebsi e mir\u00eb p\u00ebr sensibilizim t\u00eb opinionit publik p\u00ebr r\u00ebnd\u00ebsin\u00eb e Dit\u00ebs Bot\u00ebrore p\u00ebr p\u00ebrkujtimin e viktimave n\u00eb trafikun rrugor dhe m\u00ebnyr\u00ebn e p\u00ebrfshirjes s\u00eb secilit pjes\u00ebmarr\u00ebs n\u00eb rrug\u00eb n\u00eb k\u00ebto aktivitete.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Dita II (18 N\u00ebntor 2016)- Grupi punues n\u00eb bashk\u00ebpunim me Kryqin e Kuq dhe Qendr\u00ebn e Transfuzionit t\u00eb Gjakut u lokalizuan n\u00eb Sheshin \u201cZahir Pajaziti\u201d n\u00eb Prishtin\u00eb, me k\u00ebt\u00eb rast shum\u00eb qytetar k\u00ebt\u00eb dit\u00eb dhuruan gjak p\u00ebr personat e l\u00ebnduar n\u00eb aksidente trafiku.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Dita III (19 N\u00ebntor 2016)- Grupi punues bashk\u00eb me qytetar\u00eb t\u00eb shumt\u00eb pran\u00eb Teatrit Komb\u00ebtar n\u00eb Prishtin\u00eb ndez\u00ebn qirinj n\u00eb nderim t\u00eb viktimave q\u00eb kan\u00eb humbur jet\u00ebn n\u00eb aksidente trafiku. Nj\u00ebkoh\u00ebsisht gjat\u00eb k\u00ebsaj kohe jan\u00eb emetuar edhe video spote t\u00eb cilat kan\u00eb p\u00ebr q\u00ebllim vet\u00ebdijesim e t\u00eb gjith\u00eb pjes\u00ebmarr\u00ebsve p\u00ebr nj\u00eb sjellje t\u00eb edukuar dhe t\u00eb p\u00ebrgjegjshme n\u00eb trafik.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Dita IV (20 N\u00ebntor 2016)- Aktiviteti i parafundit p\u00ebr k\u00ebt\u00eb vit ishte Konferenca Nd\u00ebrkomb\u00ebtare p\u00ebr sh\u00ebnimin e Dit\u00ebs Bot\u00ebrore p\u00ebr p\u00ebrkujtimin e viktimave n\u00eb trafikun rrugor, ku mor\u00ebn pjes\u00eb p\u00ebrfaq\u00ebsues t\u00eb shumt\u00eb t\u00eb institucioneve vendore dhe rajonale. Kjo konferenc\u00eb ishte nj\u00eb mund\u00ebsi e mir\u00eb p\u00ebr t\u00eb diskutuar p\u00ebr gjendjen e siguris\u00eb n\u00eb rrug\u00eb e cila ekziston n\u00eb vendin ton\u00eb dhe dh\u00ebnien e rekomandimeve p\u00ebr veprimet q\u00eb duhet t\u00eb nd\u00ebrmerren p\u00ebr p\u00ebrmir\u00ebsim t\u00eb gjendjes aktuale.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Aktivitetet u p\u00ebrmbyll\u00ebn me marshin p\u00ebrkujtimor n\u00eb qend\u00ebr t\u00eb qytetit p\u00ebr nderim t\u00eb gjith\u00eb personave q\u00eb kan\u00eb humbur jet\u00ebn si pasoj\u00eb e aksidenteve n\u00eb trafik, nd\u00ebrsa pjes\u00ebmarr\u00ebs ishin pjes\u00ebmarr\u00ebsit e konferenc\u00ebs dhe qytetar\u00eb t\u00eb shumt\u00eb.<\/span>[\/vc_column_text][vc_gallery interval=&#8221;10&#8243; images=&#8221;3509,3510,3511,3512,3513,3514,3515,3516&#8243; img_size=&#8221;full&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore p\u00ebr p\u00ebrkujtimin e viktimave n\u00eb trafikun rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave. K\u00ebt\u00eb vit Policia e Kosov\u00ebs, OSBE, Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara \u2018Tempulli\u2019(nj\u00ebherit [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>WDR 2016 -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2016\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"WDR 2016 -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore p\u00ebr p\u00ebrkujtimin e viktimave n\u00eb trafikun rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave. K\u00ebt\u00eb vit Policia e Kosov\u00ebs, OSBE, Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara \u2018Tempulli\u2019(nj\u00ebherit [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2016\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:27+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2016\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2016\/\",\r\n\t            \"name\": \"WDR 2016 -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T11:11:32+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:27+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2016\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/243"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=243"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/243\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3517,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/243\/revisions\/3517"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=243"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}