{"id":249,"date":"2019-08-23T12:12:13","date_gmt":"2019-08-23T10:12:13","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=249"},"modified":"2020-05-25T20:14:27","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:27","slug":"project-edward-2017","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2017\/","title":{"rendered":"Project EDWARD 2017"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2869&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text]\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">\u201cDita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb\u201d-Projekti ED\u00cbARD \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb m\u00eb 21 Shtator t\u00eb vitit t\u00eb kaluar nga\u00a0TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe \u00ebsht\u00eb p\u00ebrkrahur nga Komisioni Evropian.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs m\u00eb dat\u00eb 21 Shtator. Andaj, besohet se Projekti EDWARD mund t\u00eb jap nj\u00eb kontribut t\u00eb r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm n\u00eb zvog\u00eblimin e m\u00ebtejsh\u00ebm t\u00eb vdekjeve n\u00eb rrug\u00eb dhe l\u00ebndimeve t\u00eb r\u00ebnda n\u00eb trafikun rrugor.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Edicioni i par\u00eb i k\u00ebtij projekti sh\u00ebnoi nj\u00eb sukses t\u00eb madh:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">N\u00eb faqen zyrtare t\u00eb TISPOL, m\u00eb shum\u00eb se 103,000 organizata dhe individ\u00eb kan\u00eb n\u00ebnshkruar zotimin e tyre p\u00ebr siguri n\u00eb rrug\u00eb.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">M\u00eb shum\u00eb se 80 veprime t\u00eb siguris\u00eb rrugore u organizuan n\u00eb t\u00eb gjith\u00eb Evrop\u00ebn, duke p\u00ebrfshir\u00eb aktivitete vet\u00ebdij\u00ebsuese n\u00eb shkolla, pun\u00ebtori, konferenca dhe gara.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">N\u00eb rrjetet sociale kampanja #ProjectEDWARD dhe #seatbeltselfie arriti tek 19 milion njer\u00ebz.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Sipas statistikave t\u00eb TISPOL, m\u00eb 21 Shtator 2016 kishte 43 vdekje n\u00eb rrug\u00eb n\u00eb 31 shtete. Kjo krahasohet me 70 viktima n\u00eb t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebn dit\u00eb n\u00eb vitin 2015. 19 vende sh\u00ebnuan zero vdekje. Nd\u00ebrsa 7 shtete t\u00eb tjera regjistruan nj\u00eb zvog\u00eblim t\u00eb numrit t\u00eb viktimave, krahasuar me t\u00eb nj\u00ebjt\u00ebn dit\u00eb n\u00eb vitin 2015, dhe 3 vende sh\u00ebnuan nj\u00eb rritje t\u00eb viktimave.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">K\u00ebt\u00eb vit edhe vendi yn\u00eb u b\u00eb pjes\u00eb e shumic\u00ebs s\u00eb vendeve Evropiane p\u00ebr sh\u00ebnimin e\u00a0Dit\u00ebs Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb. Kolegji i shkencave t\u00eb aplikuara teknike \u201cTempulli\u201d dhe Asociacioni Kosovar i Motorizimit \u201cAMRKS\u201d organizuan nj\u00eb tryez\u00eb diskutimi me\u00a0p\u00ebrfaq\u00ebsues nga Ministria e Forc\u00ebs s\u00eb Siguris\u00eb s\u00eb Kosov\u00ebs, Policia e Kosov\u00ebs, Brigada e zjarrfik\u00ebsve, Qendra e mjek\u00ebsis\u00eb urgjente, Forumi i Kosov\u00ebs p\u00ebr siguri n\u00eb rrug\u00eb, ekspert t\u00eb trafikut, etj.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Tryeza bashkoj\u00eb p\u00ebr diskutim p\u00ebrfaq\u00ebsues nga institucionet dhe akter\u00ebt vendor q\u00eb merren me \u00e7\u00ebshtjet e siguris\u00eb\u00a0rrugore dhe transportit n\u00eb vend, ku nd\u00ebr t\u00eb tjera u diskutuan edhe \u00e7\u00ebshtjet si:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Veprimet e institucioneve dhe masat konkrete me q\u00ebllim t\u00eb zvog\u00eblimit t\u00eb aksidenteve t\u00eb trafikut n\u00eb rrug\u00ebt e Kosov\u00ebs.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">V\u00ebshtir\u00ebsit\u00eb n\u00eb ofrimin e sh\u00ebrbimeve emergjente n\u00eb rast t\u00eb aksidenteve rrugore dhe hekurudhore.<\/span><\/li>\n<li style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Roli i auto shkollave n\u00eb aft\u00ebsimin e mir\u00ebfillt\u00eb t\u00eb shofer\u00ebve t\u00eb rinj dhe ndikimi i mediave n\u00eb sensibilizimin e shofer\u00ebve p\u00ebr t\u00eb eliminuar vdekjet n\u00eb rrug\u00eb si pasoj\u00eb e aksidenteve.<\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Muhamed Krasniqi nga Kolegji \u201cTempulli\u201d, e cil\u00ebsoi gjendjen e siguris\u00eb n\u00eb rrug\u00eb si alarmante, duke th\u00ebn\u00eb se aksidentet me t\u00eb l\u00ebnduar dhe me viktima jan\u00eb t\u00eb p\u00ebrditshme.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Nd\u00ebrsa, kolonel Sheremet Ahmeti nga Policia e Kosov\u00ebs, tha se ky institucion mbetet i p\u00ebrkushtuar p\u00ebr ofrimin e siguris\u00eb s\u00eb qytetar\u00ebve t\u00eb Kosov\u00ebs. Ai tha se muajt qershor, korrik dhe gusht kan\u00eb qen\u00eb me nj\u00eb num\u00ebr m\u00eb t\u00eb madhe t\u00eb aksidenteve me fatalitet.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">N\u00ebnkolonel Afrim Veseli nga Ministria e Forc\u00ebs s\u00eb Siguris\u00eb s\u00eb Kosov\u00ebs, tha se si institucion nuk jan\u00eb hallka e par\u00eb p\u00ebr t\u00eb ofruar siguri n\u00eb rrug\u00eb. Por, ai tha q\u00eb kan\u00eb nj\u00eb flot\u00eb t\u00eb madhe t\u00eb automjeteve q\u00eb jan\u00eb pjes\u00ebmarr\u00ebs n\u00eb komunikacion dhe kontributi i tyre n\u00eb k\u00ebt\u00eb drejtim \u00ebsht\u00eb q\u00eb ato automjete t\u00eb jen\u00eb teknikisht n\u00eb rregull.<\/span><\/p>\n[\/vc_column_text][vc_single_image image=&#8221;2965&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2869&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text] \u201cDita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb\u201d-Projekti ED\u00cbARD \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb m\u00eb 21 Shtator t\u00eb vitit t\u00eb kaluar nga\u00a0TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe \u00ebsht\u00eb p\u00ebrkrahur nga Komisioni Evropian. Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs m\u00eb dat\u00eb [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Project EDWARD 2017 -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2017\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Project EDWARD 2017 -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2869&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text] \u201cDita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb\u201d-Projekti ED\u00cbARD \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb m\u00eb 21 Shtator t\u00eb vitit t\u00eb kaluar nga\u00a0TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe \u00ebsht\u00eb p\u00ebrkrahur nga Komisioni Evropian. Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs m\u00eb dat\u00eb [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2017\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:27+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2017\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2017\/\",\r\n\t            \"name\": \"Project EDWARD 2017 -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T10:12:13+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:27+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2017\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/249"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=249"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/249\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4199,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/249\/revisions\/4199"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=249"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}