{"id":251,"date":"2019-08-23T12:12:26","date_gmt":"2019-08-23T10:12:26","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=251"},"modified":"2020-05-25T20:14:27","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:27","slug":"project-edward-2018","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/","title":{"rendered":"Project EDWARD 2018"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2861&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 10pt;\">Projekti EDWARD-Dita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb n\u00eb vitin 2016 nga TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe q\u00eb nga at\u00ebher\u00eb p\u00ebrkrahet nga Komisioni Evropian.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs gjate kesaj dite. Andaj, besohet se Projekti EDWARD mund t\u00eb jap nj\u00eb kontribut t\u00eb r\u00ebnd\u00ebsish\u00ebm n\u00eb zvog\u00eblimin e m\u00ebtejsh\u00ebm t\u00eb vdekjeve n\u00eb rrug\u00eb dhe l\u00ebndimeve t\u00eb r\u00ebnda n\u00eb trafikun rrugor.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">N\u00eb vitin 2018 p\u00ebr her\u00eb t\u00eb tret\u00eb n\u00eb shumic\u00ebn e vendeve t\u00eb Evrop\u00ebs organizohen aktivitete t\u00eb ndryshme p\u00ebr sh\u00ebnimin e Dit\u00ebs Evropiane pa viktima n\u00eb trafikun rrugor, me dat\u00eb 19.09.2018. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet n\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb Jav\u00ebs Evropiane t\u00eb Mobilitetit 16-22.09.2018).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Me q\u00ebllim t\u00eb promovimit t\u00eb m\u00ebtutjesh\u00ebm t\u00eb rritjes t\u00eb siguris\u00eb n\u00eb rrug\u00eb Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara Teknike \u201cTempulli\u201d dhe Asociacioni Kosovar i Motorizimit \u201cAMRKS\u201d sikurse vitin e kaluar edhe k\u00ebt\u00eb vit p\u00ebrmes nj\u00eb tryeze diskutimi sh\u00ebnojn\u00eb Dit\u00ebn Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb. K\u00ebt\u00eb vit ky aktivitet p\u00ebrkrahet edhe nga Oda Ekonomike Gjermano Kosovare (OEGJK) dhe Forumi i Kosov\u00ebs p\u00ebr siguri n\u00eb rrug\u00eb.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Temat e diskutimit gjat\u00eb k\u00ebtij aktiviteti:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 10pt;\">Roli i institucioneve qeveritare dhe masat konkrete n\u00eb funksion t\u00eb uljes t\u00eb numrit t\u00eb aksidenteve n\u00eb rrug\u00ebt e Kosov\u00ebs;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt;\">Aktivitetet e institucioneve dhe planet e veprimit t\u00eb zhvilluara gjat\u00eb k\u00ebtij viti si dhe ndikimi i institucioneve tjera n\u00eb p\u00ebrgatitjen dhe edukimin e gjeneratave t\u00eb reja t\u00eb gatshme p\u00ebr t\u00eb kontribuar n\u00eb menaxhimin e trafikut;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt;\">Siguria n\u00eb rrug\u00eb-koordinimi i aktiviteteve vet\u00ebdij\u00ebsuese dhe sfidat n\u00eb trafikun rrugor q\u00eb lidhen me gjendjen teknike t\u00eb automjeteve n\u00eb rrug\u00ebt e Kosov\u00ebs.<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_single_image image=&#8221;2966&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2861&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text]Projekti EDWARD-Dita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb n\u00eb vitin 2016 nga TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe q\u00eb nga at\u00ebher\u00eb p\u00ebrkrahet nga Komisioni Evropian. Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs gjate kesaj dite. Andaj, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":2861,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Project EDWARD 2018 -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Project EDWARD 2018 -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2861&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text]Projekti EDWARD-Dita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb n\u00eb vitin 2016 nga TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe q\u00eb nga at\u00ebher\u00eb p\u00ebrkrahet nga Komisioni Evropian. Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs gjate kesaj dite. Andaj, [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:27+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Banner.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/#primaryimage\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Banner.png\",\r\n\t            \"width\": 1920,\r\n\t            \"height\": 1080\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\",\r\n\t            \"name\": \"Project EDWARD 2018 -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"primaryImageOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/#primaryimage\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T10:12:26+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:27+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=251"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4198,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251\/revisions\/4198"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2861"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}