{"id":262,"date":"2019-08-23T12:14:32","date_gmt":"2019-08-23T10:14:32","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=262"},"modified":"2020-05-25T20:14:27","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:27","slug":"vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/","title":{"rendered":"Vler\u00ebsimi i njohurive t\u00eb nx\u00ebn\u00ebsve n\u00eb njohjen e rregullave dhe shenjave t\u00eb trafikut"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Ky hulumtim \u00ebsht\u00eb realizuar nga Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara Teknike TEMPULLI dhe \u00a0Asociacioni KosovaMotorizimit AMRKS, n\u00eb bashk\u00ebpunim me Ministrin\u00eb e \u00a0Arsimit Shkenc\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Ka koh\u00eb q\u00eb \u00ebsht\u00eb duke u ndier nevoja e madhe p\u00ebr nj\u00eb kampanj\u00eb gjith\u00ebp\u00ebrfshir\u00ebse lidhur me sigurin\u00eb n\u00eb komunikacion. P\u00ebrve\u00e7 botimit disavje\u00e7ar t\u00eb revist\u00ebs \u201cAuto Tempulli\u201d,e cila ishte periodiku, p\u00ebrkat\u00ebsisht revista e vetme ilustruese n\u00eb vend deri tani nuk ka pasur \u00a0iniciativa t\u00eb tilla \u00a0p\u00ebr \u00a0sigurin\u00eb n\u00eb rrug\u00eb \u00a0n\u00eb nivel \u00a0vendi.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Ky projekt p\u00ebrmes fushatave t\u00eb veta,n\u00eb radh\u00eb t\u00eb par\u00eb ka p\u00ebr q\u00ebllim ngritjen e kultur\u00ebs n\u00eb trafik,njohjen me gjith\u00eb at\u00eb q\u00eb duhet t\u00eb dim\u00eb ,t\u00eb m\u00ebsojm\u00eb p\u00ebr sjelljen dhe p\u00ebrgjegj\u00ebsit\u00eb tona si pjes\u00ebmarr\u00ebs n\u00eb trafik.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Aktivitetet jan\u00eb zhvilluar sipas skem\u00ebs s\u00eb vendosur me rastin e planifikimit dhe dinamik\u00ebs s\u00eb caktuar me rastin e themelimit t\u00eb FKSRR me dat\u00eb 14 Maj 2013. K\u00ebto aktivitete jan\u00eb parapar\u00eb t\u00eb zhvillohen sipas etapave t\u00eb m\u00ebposhtme:<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Faza e par\u00eb<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Maj &#8211; Qershor 2013 &#8211; Organizimi i testeve-vler\u00ebsimi i arritshm\u00ebris\u00eb;<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Faza e dyt\u00eb<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Korrik &#8211; Gusht 2013 &#8211; Realizimi i emisioneve televizive;<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Faza e tret\u00eb<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Shtator-Dhjetor 2013 &#8211; Publikimi i rezultateve t\u00eb hulumtimit;<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Vazhdimi i aktiviteteve n\u00eb shkolla;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Vazhdimi i sajimit t\u00eb emisioneve televizive;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Emisioni \u201c Siguria n\u00eb rrug\u00eb\u201d<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Me q\u00ebllim t\u00eb shtrirjes s\u00eb fokusit t\u00eb aktiviteteve p\u00ebr sigurin\u00eb n\u00eb rrug\u00eb, Kolegji Tempulli n\u00eb bashk\u00ebpunim me KTV-n\u00eb ka arritur t\u00eb realizoj\u00eb edhe nj\u00eb emision javor televiziv \u2018Siguria n\u00eb rrug\u00eb\u2019. P\u00ebrmes k\u00ebtyre emisioneve televizive jan\u00eb ftuar ekspert\u00eb n\u00eb studio si dhe jan\u00eb realizuar kronika t\u00eb posa\u00e7me n\u00eb terren var\u00ebsisht nga tema e trajtuar.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Rezultatet e hulumtimit<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Hulumtimi \u00ebsht\u00eb realizuar gjat\u00eb muajve t\u00eb pranver\u00ebs dhe ver\u00ebs s\u00eb k\u00ebtij viti, me p\u00ebrzgjedhjen e MASHT-it,n\u00eb 40 shkolla fillore dhe t\u00eb mesme t\u00eb ul\u00ebta. Jan\u00eb vler\u00ebsuar rezultatet e nx\u00ebnies n\u00eb pjes\u00ebn teorike (njohja e shenjave dhe rregullave t\u00eb komunikacionit)dhe n\u00eb pjes\u00ebn praktike (shkatht\u00ebsit\u00eb teknike n\u00eb ngasjen e bi\u00e7ikletave). N\u00eb baz\u00eb t\u00eb analiz\u00ebs s\u00eb p\u00ebrgjithshme t\u00eb gjendjes n\u00eb terren, \u00ebsht\u00eb v\u00ebrejtur nj\u00eb gjendje jo e mir\u00eb e p\u00ebrvet\u00ebsimit t\u00eb njohurive teorike dhe e zhvillimit t\u00eb m\u00ebsimit praktik sa u p\u00ebrket rregullave dhe sjelljes n\u00eb rrug\u00eb.Rezultatet e hulumtimit k\u00ebsaj radhe i kemi fokusuar n\u00eb rrafshin e shkollave,duke mos u ndalur n\u00eb performac\u00ebn individuale t\u00eb nx\u00ebn\u00ebsve.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Duke u bazuar n\u00eb t\u00eb dh\u00ebnat q\u00eb kan\u00eb dal\u00eb nga ky hulumtim dhe duke njohur mir\u00eb situat\u00ebn e tanishme n\u00eb aspektin e siguris\u00eb n\u00eb rrug\u00eb si dhe aktivitetet e zhvilluara n\u00eb k\u00ebt\u00eb frym\u00eb konsiderojm\u00eb se jan\u00eb t\u00eb nevojshme k\u00ebto veprime t\u00eb shprehura p\u00ebrmes konkluzioneve t\u00eb m\u00ebposhtme:<\/span><\/p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">T\u00eb zhvillohen p\u00ebrgatitjet e nevojshme p\u00ebr hartimin e planit dhe programit t\u00eb l\u00ebnd\u00ebs \u201cSiguria n\u00eb rrug\u00eb\u201dme q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrfshirjes n\u00eb kurrikulat shkollore t\u00eb k\u00ebsaj l\u00ebnde n\u00eb vitin shkollor 2014\/2015;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">T\u00eb zhvillohen forma t\u00eb p\u00ebrhershme t\u00eb aktiviteteve m\u00ebsimore dhe jasht\u00eb m\u00ebsimore me nx\u00ebn\u00ebs me q\u00ebllim t\u00eb rritjes s\u00eb njohurive p\u00ebr nj\u00eb sjellje t\u00eb kulturuar dhe t\u00eb sigurt n\u00eb rrug\u00eb. \u00a0P\u00ebrkrahja institucionale e aktiviteteve n\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb projektit\u201cSiguria n\u00eb rrug\u00eb\u201d,t\u00eb filluara k\u00ebt\u00eb vit n\u00eb shkollat fillore t\u00eb Kosov\u00ebs;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Sigurimi i fondeve p\u00ebr zhvillimin e fushatave sensibilizuese p\u00ebr sigurin\u00eb n\u00eb rrug\u00eb. Krijimi i nj\u00eb fondi me pages\u00eb simbolike nga t\u00eb hyrat nga pagesa e policave t\u00eb sigurimit t\u00eb detyruesh\u00ebm,nga taksat rrugore me rastin e regjistrimit t\u00eb automjeteve;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Harmonizimi i zhvillimit t\u00eb aktiviteteve n\u00eb shkall\u00eb vendi lidhur me sigurin\u00eb n\u00eb rrug\u00eb;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">P\u00ebrfshirja sa m\u00eb e madhe e institucioneve,organizatave,shoq\u00ebris\u00eb civile n\u00eb zhvillimin e aktiviteteve p\u00ebr sigurin\u00eb e f\u00ebmij\u00ebve n\u00eb rrug\u00eb;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Shtrirja dhe zgjerimi i aktiviteteve globale p\u00ebr sigurin\u00eb e f\u00ebmij\u00ebve n\u00eb rrug\u00eb, edhe n\u00eb mbar\u00eb vendin ton\u00eb.<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ol>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2872&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;101&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ky hulumtim \u00ebsht\u00eb realizuar nga Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara Teknike TEMPULLI dhe \u00a0Asociacioni KosovaMotorizimit AMRKS, n\u00eb bashk\u00ebpunim me Ministrin\u00eb e \u00a0Arsimit Shkenc\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb. Ka koh\u00eb q\u00eb \u00ebsht\u00eb duke u ndier nevoja e madhe p\u00ebr nj\u00eb kampanj\u00eb gjith\u00ebp\u00ebrfshir\u00ebse lidhur me sigurin\u00eb n\u00eb komunikacion. P\u00ebrve\u00e7 botimit disavje\u00e7ar t\u00eb revist\u00ebs \u201cAuto Tempulli\u201d,e cila ishte periodiku, [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Vler\u00ebsimi i njohurive t\u00eb nx\u00ebn\u00ebsve n\u00eb njohjen e rregullave dhe shenjave t\u00eb trafikut -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vler\u00ebsimi i njohurive t\u00eb nx\u00ebn\u00ebsve n\u00eb njohjen e rregullave dhe shenjave t\u00eb trafikut -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ky hulumtim \u00ebsht\u00eb realizuar nga Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara Teknike TEMPULLI dhe \u00a0Asociacioni KosovaMotorizimit AMRKS, n\u00eb bashk\u00ebpunim me Ministrin\u00eb e \u00a0Arsimit Shkenc\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb. Ka koh\u00eb q\u00eb \u00ebsht\u00eb duke u ndier nevoja e madhe p\u00ebr nj\u00eb kampanj\u00eb gjith\u00ebp\u00ebrfshir\u00ebse lidhur me sigurin\u00eb n\u00eb komunikacion. P\u00ebrve\u00e7 botimit disavje\u00e7ar t\u00eb revist\u00ebs \u201cAuto Tempulli\u201d,e cila ishte periodiku, [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:27+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\",\r\n\t            \"name\": \"Vler\\u00ebsimi i njohurive t\\u00eb nx\\u00ebn\\u00ebsve n\\u00eb njohjen e rregullave dhe shenjave t\\u00eb trafikut -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T10:14:32+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:27+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/262"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=262"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/262\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2881,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/262\/revisions\/2881"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=262"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}