{"id":266,"date":"2019-08-23T12:14:51","date_gmt":"2019-08-23T10:14:51","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=266"},"modified":"2020-05-25T20:14:26","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:26","slug":"shkaktaret-e-aksidenteve-nga-kendveshtrimi-i-nxenesve","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/shkaktaret-e-aksidenteve-nga-kendveshtrimi-i-nxenesve\/","title":{"rendered":"Shkaktar\u00ebt e aksidenteve nga k\u00ebndv\u00ebshtrimi i nx\u00ebn\u00ebsve"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Aksidentet n\u00eb trafikun rrugor jan\u00eb nj\u00eb dukuri rutin\u00eb q\u00eb ndodhin n\u00eb \u00e7do vend t\u00eb bot\u00ebs. Mij\u00ebra njer\u00ebz n\u00eb bot\u00eb humbin jet\u00ebn \u00e7do dit\u00eb n\u00eb aksidente t\u00eb tilla, kurse mij\u00ebra t\u00eb tjer\u00eb mbesin me aft\u00ebsi t\u00eb kufizuara ose plag\u00eb emocionale p\u00ebrgjat\u00eb gjith\u00eb jet\u00ebs s\u00eb tyre. Nj\u00eb pjes\u00eb e konsiderueshme e k\u00ebtyre personave jan\u00eb f\u00ebmij\u00eb dhe t\u00eb rinj t\u00eb moshave t\u00eb ndryshme (World Health Organization, 2007).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Edukimi dhe vet\u00ebdijesimi i f\u00ebmij\u00ebve dhe t\u00eb rinjve n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb efektive dhe n\u00eb vazhdim\u00ebsi p\u00ebr sa i p\u00ebrket rreziqeve n\u00eb rrug\u00eb dhe p\u00ebrgjegj\u00ebsive t\u00eb tyre si pjes\u00ebmarr\u00ebs n\u00eb trafik, padyshim se \u00ebsht\u00eb pjes\u00eb e r\u00ebnd\u00ebsishme e zhvillimit t\u00eb tyre, andaj t\u00eb gjith\u00eb duhet t\u00eb punojm\u00eb s\u00eb bashku p\u00ebr t\u00eb ndihmuar f\u00ebmij\u00ebt dhe t\u00eb rinjt\u00eb t\u00eb kuptojn\u00eb dhe menaxhojn\u00eb rrezikun n\u00eb rrug\u00eb.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara Teknike &#8220;Tempulli&#8221; dhe Asociacioni Kosovar i Motorizimit \u201cAMRKS\u201d n\u00eb bashk\u00ebpunim me Ministrin\u00eb e Arsimit, Shkenc\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb dhe p\u00ebrkrahjen nga Forumi i Kosov\u00ebs p\u00ebr siguri n\u00eb rrug\u00eb k\u00ebt\u00eb vit organizuan edicionin e pest\u00eb t\u00eb Rivist\u00ebs shkollore \u201cSiguria n\u00eb rrug\u00eb\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">P\u00ebr dallim nga kat\u00ebr vitet e m\u00ebparshme ku aktiviteti ka qen\u00eb i fokusuar vet\u00ebm n\u00eb shkolla fillore dhe t\u00eb mesme t\u00eb ul\u00ebta, k\u00ebt\u00eb vit aktiviteti n\u00eb fjal\u00eb \u00ebsht\u00eb shtrir\u00eb edhe n\u00eb shkolla t\u00eb mesme t\u00eb larta nga komuna t\u00eb ndryshme t\u00eb Republik\u00ebs s\u00eb Kosov\u00ebs. P\u00ebrzgjedhjen e shkollave sikurse edhe viteve tjera e ka b\u00ebr\u00eb MASHT-i.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Formula e realizimit t\u00eb k\u00ebtij Edicioni ka qen\u00eb e nj\u00ebjt\u00eb sikurse viteve t\u00eb kaluara: pjesa teorike (testimi i nx\u00ebn\u00ebsve n\u00eb shkolla) dhe pjesa praktike (garat e nx\u00ebn\u00ebsve me bi\u00e7ikleta).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">T\u00eb dh\u00ebnat e nxjerra nga vler\u00ebsimi teorik i nx\u00ebn\u00ebsve n\u00eb shkolla, pasqyrojn\u00eb nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe rezultatet e hulumtimit \u201cShkaktar\u00ebt e aksidenteve nga k\u00ebndv\u00ebshtrimi i nx\u00ebn\u00ebsve\u201d.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Pjes\u00ebmarr\u00ebs n\u00eb k\u00ebt\u00eb hulumtim kan\u00eb qen\u00eb gjithsejt\u00eb 3691 nx\u00ebn\u00ebs t\u00eb klasave 11 dhe 12, nga 23 shkolla t\u00eb mesme t\u00eb larta, nga dhjet\u00eb komuna t\u00eb Republik\u00ebs s\u00eb Kosov\u00ebs: Gjakov\u00eb, Gjilan, Drenas, Junik, Klin\u00eb, Pej\u00eb, Podujev\u00eb, Prishtin\u00eb, Prizren, Viti.<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2876&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;&#8221; width=&#8221;100%&#8221;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;101&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]Aksidentet n\u00eb trafikun rrugor jan\u00eb nj\u00eb dukuri rutin\u00eb q\u00eb ndodhin n\u00eb \u00e7do vend t\u00eb bot\u00ebs. Mij\u00ebra njer\u00ebz n\u00eb bot\u00eb humbin jet\u00ebn \u00e7do dit\u00eb n\u00eb aksidente t\u00eb tilla, kurse mij\u00ebra t\u00eb tjer\u00eb mbesin me aft\u00ebsi t\u00eb kufizuara ose plag\u00eb emocionale p\u00ebrgjat\u00eb gjith\u00eb jet\u00ebs s\u00eb tyre. Nj\u00eb pjes\u00eb e konsiderueshme e k\u00ebtyre personave jan\u00eb f\u00ebmij\u00eb dhe [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Shkaktar\u00ebt e aksidenteve nga k\u00ebndv\u00ebshtrimi i nx\u00ebn\u00ebsve -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/shkaktaret-e-aksidenteve-nga-kendveshtrimi-i-nxenesve\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Shkaktar\u00ebt e aksidenteve nga k\u00ebndv\u00ebshtrimi i nx\u00ebn\u00ebsve -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]Aksidentet n\u00eb trafikun rrugor jan\u00eb nj\u00eb dukuri rutin\u00eb q\u00eb ndodhin n\u00eb \u00e7do vend t\u00eb bot\u00ebs. Mij\u00ebra njer\u00ebz n\u00eb bot\u00eb humbin jet\u00ebn \u00e7do dit\u00eb n\u00eb aksidente t\u00eb tilla, kurse mij\u00ebra t\u00eb tjer\u00eb mbesin me aft\u00ebsi t\u00eb kufizuara ose plag\u00eb emocionale p\u00ebrgjat\u00eb gjith\u00eb jet\u00ebs s\u00eb tyre. Nj\u00eb pjes\u00eb e konsiderueshme e k\u00ebtyre personave jan\u00eb f\u00ebmij\u00eb dhe [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/shkaktaret-e-aksidenteve-nga-kendveshtrimi-i-nxenesve\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:26+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/shkaktaret-e-aksidenteve-nga-kendveshtrimi-i-nxenesve\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/shkaktaret-e-aksidenteve-nga-kendveshtrimi-i-nxenesve\/\",\r\n\t            \"name\": \"Shkaktar\\u00ebt e aksidenteve nga k\\u00ebndv\\u00ebshtrimi i nx\\u00ebn\\u00ebsve -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T10:14:51+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:26+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/shkaktaret-e-aksidenteve-nga-kendveshtrimi-i-nxenesve\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/266"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=266"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/266\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2898,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/266\/revisions\/2898"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=266"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}