{"id":4251,"date":"2020-05-04T11:44:41","date_gmt":"2020-05-04T09:44:41","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?page_id=4251"},"modified":"2020-05-25T20:13:58","modified_gmt":"2020-05-25T18:13:58","slug":"covid-19","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/covid-19\/","title":{"rendered":"COVID 19"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column]<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 85px\" \/>[vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1589839891185{padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;background-color: #ffffff !important;border-radius: 10px !important;}&#8221;]\n<p style=\"font-weight: 400;\">Dear citizens,<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">We ensure you that your personal information will remain confidential, and will be used only to ensure safety of your health by health professionals who aim to prevent and control the spread of the COVID-19 Coronavirus.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Tempulli will keep you constantly informed about the situation with COVID 19 in the Republic of Kosovo. Below are two links that provide you with up-to-date information on COVID measures and the latest situation with COVID 19.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">Please click the link below from the Ministry of Health<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><a href=\"https:\/\/msh.rks-gov.net\/publikimet\/njoftimi-per-coronavirus\/\"><strong>https:\/\/msh.rks-gov.net\/publikimet\/njoftimi-per-coronavirus\/<\/strong><\/a><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\">This below link contains the latest information on the spread of the COVID-19 virus, gathering information from the WHO (World Health Organization) page, as well as our central and local authorities.<\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><strong><a href=\"https:\/\/kosova.health\/en\">https:\/\/kosova.health\/en<\/a><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #002147;\"><strong><a style=\"color: #002147;\" href=\"https:\/\/msh.rks-gov.net\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Udh%C3%ABzuesi-i-p%C3%ABrkohsh%C3%ABm.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noopener noreferrer\">&#8211; Udh\u00ebzuesi i p\u00ebrkohsh\u00ebm p\u00ebr aplikimin e masave p\u00ebr parandalimin dhe luftimin e Covid-19 n\u00eb institucione publike dhe private &#8211;<\/a><\/strong><\/span><\/p>\n[\/vc_column_text][vc_row_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;4069&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;img_link_large&#8221; img_link_target=&#8221;_blank&#8221;][\/vc_column_inner][vc_column_inner width=&#8221;1\/2&#8243;][vc_single_image image=&#8221;4070&#8243; img_size=&#8221;medium&#8221; alignment=&#8221;center&#8221; onclick=&#8221;img_link_large&#8221; img_link_target=&#8221;_blank&#8221;][\/vc_column_inner][\/vc_row_inner][vc_column_text]\n<p style=\"font-size: 18px;\"><strong>RECOMMENDATIONS FOR TRUCK AND BUS DRIVERS DURING COVID-19<\/strong><\/p>\n<p>Prishtina, 01 April 2020<\/p>\n<p>Regarding the situation created by the COVID-19 pandemic, Tempulli continues to support road transporters by advising transportation companies on how to act in these current circumstances. We strictly implement the decisions of government institutions and the IRU Academy in the field of traffic and transport, following closely the action plans which include preventive measures to help protect transporters.<\/p>\n<p>Thanks to our drivers, we have food, medicine and essentials for life. The uninterrupted work of drivers in the supply chain is imperative and we are grateful to you for the commitment. As an immediate action, the IRU Academy has developed recommendations to ensure that all drivers are safe while performing their tasks.<\/p>\n<p>We submitted these recommendations for the protection of drivers during this pandemic to various Kosovo institutions, such as: the Ministry of Infrastructure and Environment, Ministry of Internal Affairs, Ministry of Defense, Kosovo Security Force, Kosovo Police, Kosovo Chamber of Commerce, Chamber German Kosovar, Association of Kosovo Municipalities, Kosovo Transport Association, Kosovo Motorization Association, Municipality of Prishtina and media.<\/p>\n<p><br \/>\n<br \/>\n&nbsp;[\/vc_column_text][vc_single_image image=&#8221;4261&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]\n<p style=\"font-size: 18px;\"><strong>AMRKS K\u00cbSHILLON P\u00cbR SIGURIN\u00cb RRUGORE GJAT\u00cb COVID 19<\/strong><\/p>\n<p>Prishtine, 29 Mars 2020<\/p>\n<p>Virusi COVID-19 me shpejt\u00ebsi t\u00eb madhe \u00ebsht\u00eb b\u00ebr\u00eb brengosja por edhe p\u00ebrpar\u00ebsia kryesore p\u00ebr secilin qytetar dhe qeveri n\u00eb bot\u00eb. Prioriteti yn\u00eb dje, sot, nes\u00ebr dhe gjithmon\u00eb \u00ebsht\u00eb siguria e qytetar\u00ebve n\u00eb p\u00ebrgjith\u00ebsi dhe siguria e l\u00ebvizjes n\u00eb ve\u00e7anti. Asociacioni Kosovar i Motorizimit AMRKS, v\u00ebn\u00eb n\u00eb pah se sot secili qytetar duhet t\u00eb ket\u00eb kujdes maksimal gjat\u00eb l\u00ebvizjes dhe t\u00eb respektoj\u00eb rregullat dhe shenjat e trafikut si dhe udh\u00ebzimet aktuale. Si pasoj\u00eb e k\u00ebsaj pap\u00ebrgjegj\u00ebsie nuk guxojm\u00eb q\u00eb spitalet dhe sh\u00ebrbimet e urgjenc\u00ebs ti ngarkojm\u00eb me t\u00eb l\u00ebnduarit dhe viktimat nga aksidentet e trafikut rrugor, pasi q\u00eb ato sot p\u00ebrballen me pandemin\u00eb dhe t\u00eb gjith\u00eb jan\u00eb t\u00eb p\u00ebrqendruar p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsuar sh\u00ebrbimet mjek\u00ebsore n\u00eb p\u00ebrballje me t\u00eb s\u00ebmurit me virusin corona. Rrjedhimisht n\u00eb k\u00ebto rrethana t\u00eb reja dhe n\u00eb k\u00ebt\u00eb situat\u00eb emergjente, AMRKS k\u00ebrkon kujdes t\u00eb shtuar p\u00ebr secilin pjes\u00ebmarr\u00ebs eventual n\u00eb rrug\u00eb.<\/p>\n<p>Porosia m\u00eb e fort\u00eb p\u00ebr sigurin\u00eb rrugore n\u00eb k\u00ebt\u00eb situat\u00eb pandemie \u00ebsht\u00eb q\u00eb absolutisht t\u00eb ndiqen k\u00ebshillat e Institutit Komb\u00ebtar i Sh\u00ebndet\u00ebsis\u00eb Publike t\u00eb Kosov\u00ebs, institucioneve tjera sh\u00ebndet\u00ebsore dhe t\u00eb siguris\u00eb si dhe vendimet e qeveris\u00eb t\u00eb vendit.<\/p>\n<p>AMRKS si\u00a0 avokat\u00eb i siguris\u00eb rrugore dhe mobilitetit, n\u00eb k\u00ebt\u00eb koh\u00eb krize jep rekomandimet e m\u00ebposhtme:<\/p>\n<p>Q\u00ebndroni n\u00eb sht\u00ebpi dhe dilni vet\u00ebm n\u00ebse keni ndonj\u00eb nevoj\u00eb t\u00eb madhe. N\u00ebse duhet t\u00eb dilni ecni t\u00eb sigurt duke mbajtur distanc\u00ebn sociale, n\u00ebse jeni me bi\u00e7iklet\u00eb\/motor duhet t\u00eb p\u00ebrdorni helmet\u00ebn patjet\u00ebr, n\u00ebse jeni me automjet duhet t\u00eb vozitni me kujdes t\u00eb shtuar dhe t\u00eb p\u00ebrdorni rripin e siguris\u00eb, t\u00eb zvog\u00ebloni shpejt\u00ebsin\u00eb e ngasjes, t\u00eb mos konsumoni pije dhe ushqim gjat\u00eb ngasjes dhe t\u00eb mos p\u00ebrdorni telefonin mobil. Duhet t\u00eb jeni t\u00eb p\u00ebrgjegjsh\u00ebm p\u00ebr hir t\u00eb vetes tuaj dhe p\u00ebr hir t\u00eb tjer\u00ebve.<\/p>\n<p>AMRKS ju d\u00ebshiron t\u00eb gjith\u00eb qytetar\u00ebve dhe t\u00eb pjes\u00ebmarr\u00ebsve n\u00eb trafik, me theks t\u00eb posa\u00e7\u00ebm atyre q\u00eb jan\u00eb n\u00eb krye t\u00eb detyr\u00ebs zyrtare, atyre q\u00eb jan\u00eb t\u00eb angazhuar n\u00eb industrin\u00eb e transportit dhe n\u00eb zingjirin e furnizimit n\u00eb k\u00ebto koh\u00eb sfiduese. Ju lutemi q\u00ebndroni t\u00eb sigurt dhe mbahuni t\u00eb informuar n\u00eb \u00e7do koh\u00eb.<\/p>\n<p><br \/>\n&nbsp;[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1589839891185{padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;background-color: #ffffff !important;border-radius: 10px !important;}&#8221;] Dear citizens, We ensure you that your personal information will remain confidential, and will be used only to ensure safety of your health by health professionals who aim to prevent and control the spread of the COVID-19 Coronavirus. Tempulli will keep [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>COVID 19 -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/covid-19\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"COVID 19 -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][vc_column_text css=&#8221;.vc_custom_1589839891185{padding-top: 10px !important;padding-right: 10px !important;padding-bottom: 10px !important;padding-left: 10px !important;background-color: #ffffff !important;border-radius: 10px !important;}&#8221;] Dear citizens, We ensure you that your personal information will remain confidential, and will be used only to ensure safety of your health by health professionals who aim to prevent and control the spread of the COVID-19 Coronavirus. Tempulli will keep [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/covid-19\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:13:58+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/covid-19\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/covid-19\/\",\r\n\t            \"name\": \"COVID 19 -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-05-04T09:44:41+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:13:58+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/covid-19\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4251"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4251"}],"version-history":[{"count":17,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4251\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5163,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4251\/revisions\/5163"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}