{"id":4357,"date":"2020-05-05T23:34:11","date_gmt":"2020-05-05T21:34:11","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=4357"},"modified":"2020-06-03T13:49:25","modified_gmt":"2020-06-03T11:49:25","slug":"the-presidents-speech","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/","title":{"rendered":"Fjalimi i Presidentit"},"content":{"rendered":"\n<figure class=\"wp-block-image size-large is-resized\"><img loading=\"lazy\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/99306164_862542467577737_7679665579837358080_n.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-5331\" width=\"232\" height=\"314\" srcset=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/99306164_862542467577737_7679665579837358080_n.jpg 243w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/99306164_862542467577737_7679665579837358080_n-222x300.jpg 222w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/99306164_862542467577737_7679665579837358080_n-155x210.jpg 155w, http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/99306164_862542467577737_7679665579837358080_n-177x240.jpg 177w\" sizes=\"(max-width: 232px) 100vw, 232px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<p>Sapo jam zgjedhur kryetar i K\u00ebshillit drejtues t\u00eb Kolegjit\nTempulli, nj\u00eb institucioni me tradit\u00ebn m\u00eb t\u00eb gjat\u00eb t\u00eb arsimit t\u00eb lart\u00eb privat\nn\u00eb vend dhe regjion. P\u00ebr t\u00eb qen\u00eb m\u00eb i sakt\u00eb, vitin e ri 2020 e fillova me\ndetyr\u00ebn e re i rrethuar me student\u00eb dhe koleg\u00eb t\u00eb tjer\u00eb t\u00eb cil\u00ebt m\u00eb mrekulluan\nme ngroht\u00ebsin\u00eb dhe mikpritjen. <\/p>\n\n\n\n<p>Pas ndryshimeve n\u00eb statutin dhe organogramin e ri t\u00eb Tempullit,\nun\u00eb zotohem se do t\u00eb bashk\u00ebpunoj\u00eb fort me organet e reja brenda institucionit, duke\nfilluar nga K\u00ebshilli drejtues, K\u00ebshilli i student\u00ebve, K\u00ebshilli akademik,\nK\u00ebshilli i partner\u00ebve, Komiteti shkencor dhe profesional, Zyr\u00ebn e sigurimit t\u00eb\ncil\u00ebsis\u00eb, Dekanatin, Zyr\u00ebn e Sekretares t\u00eb P\u00ebrgjithshme dhe Alumni-n\u00eb, pra do\nt\u00eb bashk\u00ebpunoj\u00eb me t\u00eb gjith\u00eb p\u00ebr nj\u00eb q\u00ebllim t\u00eb vet\u00ebm q\u00eb Tempulli t\u00eb vazhdoj\u00eb t\u00eb veproj\u00eb si tempull i dijes duke\nnd\u00ebrtuar \u00e7do dit\u00eb suksese t\u00eb reja mbi tradit\u00ebn e vet. Sot\ne gjithmon\u00eb me p\u00ebrul\u00ebsi e \u00e7ilt\u00ebrsi do t\u00eb jam i lumtur q\u00eb jam pjes\u00eb e nj\u00eb ekipi\nkaq profesional, duke qen\u00eb i bindur se bashk\u00eb do ta fitojm\u00eb \u00e7do betej\u00eb n\u00eb\nrritjen e cil\u00ebsis\u00eb n\u00eb m\u00ebsimdh\u00ebnie dhe m\u00ebsim nx\u00ebnie. <\/p>\n\n\n\n<p>Sivjet n\u00eb vjesht\u00eb do t\u00eb festojm\u00eb bashk\u00ebrisht vitin e 20 jubilar t\u00eb\nnisjes t\u00eb gjenerat\u00ebs t\u00eb par\u00eb t\u00eb student\u00ebve, andaj ju inkurajoj q\u00eb t\u00eb merrni nj\u00eb\nmoment p\u00ebr t\u00eb reflektuar n\u00eb sukseset tona. <\/p>\n\n\n\n<p>Secili prej jush ka t\u00eb drejt\u00eb t\u00eb jet\u00eb krenar p\u00ebr pun\u00ebn vet. Brenda\nk\u00ebtyre viteve diplomuan qindra student\u00eb dhe mij\u00ebra kursant t\u00eb profileve t\u00eb\nndryshme q\u00eb lidhen me trafikun dhe transportin. Student\u00ebt tan\u00eb si qytetar\u00eb\nproduktiv\u00eb, do t\u00eb jan\u00eb drejtuesit e s\u00eb nes\u00ebrmes q\u00eb do t\u00eb sigurojn\u00eb zhvillim dhe\nprofesionaliz\u00ebm n\u00eb pun\u00eb kudo q\u00eb jan\u00eb.<\/p>\n\n\n\n<p>Sot, Tempulli \u00ebsht\u00eb qendra kryesore e p\u00ebrgatitjes t\u00eb kuadrove n\u00eb fusha\nmjaft\u00eb specifike dhe natyrisht q\u00eb ne jemi krenar p\u00ebr t\u00eb diplomuarit tan\u00eb, t\u00eb\ncil\u00ebt mbajn\u00eb primatin e t\u00eb pun\u00ebsuarve m\u00eb t\u00eb m\u00ebdhenjt\u00eb t\u00eb fush\u00ebs n\u00ebp\u00ebr institucione,\ntregun e lir\u00eb dhe n\u00eb industri. T\u00eb diplomuarit tan\u00eb sot me pun\u00ebn dhe angazhimin\ne tyre jan\u00eb kudo, punojn\u00eb n\u00eb cil\u00ebsin\u00eb e ekspert\u00ebve p\u00ebr aksidente t\u00eb trafikut,\nn\u00eb menaxhimin e transportit hekurudhor, n\u00eb sigurin\u00eb n\u00eb trafikun rrugor n\u00eb\nPolicin\u00eb e Kosov\u00ebs, m\u00ebsimdh\u00ebn\u00ebs n\u00eb shkollat e mesme teknike n\u00eb vend, mbik\u00ebqyr\u00ebs\nn\u00eb sektorin e qendrave t\u00eb kontrollimit teknik, n\u00eb sektorin e auto shkollave, n\u00eb\nvler\u00ebsimin e provimeve p\u00ebr patent\u00eb shofer\u00eb n\u00eb Ministrin\u00eb e Infrastruktur\u00ebs dhe Ambientit,\nn\u00eb drejtorit\u00eb e sh\u00ebrbimeve publike dhe inspektoratet e trafikut n\u00eb komunat e\nvendit, n\u00eb udh\u00ebheqjen e operator\u00ebve t\u00eb transportit t\u00eb udh\u00ebtar\u00ebve dhe t\u00eb\nmallrave, n\u00eb kompanit\u00eb projektuese dhe nd\u00ebrtimore t\u00eb infrastruktur\u00ebs rrugore,\netj. T\u00eb diplomuarit tan\u00eb na tregojn\u00eb se si ata jan\u00eb m\u00eb t\u00eb p\u00ebrgatitur p\u00ebr\nkarrier\u00eb dhe jet\u00eb sesa t\u00eb tjer\u00ebt q\u00eb punojn\u00eb pran\u00eb tyre. Jam i bindur q\u00eb secili\nprej t\u00eb diplomuarve tan\u00eb, sot jan\u00eb shembuj m\u00eb t\u00eb mir\u00eb t\u00eb pun\u00ebtor\u00ebve me\nkompetenc\u00eb dhe etik\u00eb t\u00eb lart\u00eb n\u00eb mjediset ku punojn\u00eb.<\/p>\n\n\n\n<p>Duke ditur q\u00eb Kosova ka kaluar dhe po vazhdon t\u00eb kaloj\u00eb n\u00ebp\u00ebr nj\u00eb\ntranzicion dhe procese aspak t\u00eb lehta transformuese n\u00eb dekadat e fundit, ne e\nkuptojm\u00eb se ky proces \u00ebsht\u00eb i v\u00ebshtir\u00eb dhe prek t\u00eb gjith\u00eb sektor\u00ebt e jet\u00ebs,\np\u00ebrfshir\u00eb dhe sektorin e arsimit. <\/p>\n\n\n\n<p>Le ti kthehemi pak imazhit t\u00eb Tempullit i cili mund t\u00eb \u201clexohet\u201d\nedhe nga logo q\u00eb p\u00ebrmban n\u00eb vete: historikun, madh\u00ebshtin\u00eb, artin, kultur\u00ebn,\ngjith\u00eb p\u00ebrfshirjen, diturin\u00eb dhe sfidat&nbsp;\nndaj koh\u00ebs. <\/p>\n\n\n\n<p>Mir\u00ebpo Tempulli fillesat e para t\u00eb pun\u00ebs i ka\nn\u00eb vitin 1992, si qend\u00ebr aft\u00ebsimi dhe edukimi i kandidat\u00ebve fillestar p\u00ebr\nngas\u00ebs t\u00eb automjeteve. P\u00ebrve\u00e7 ofrimit t\u00eb k\u00ebtyre programeve aft\u00ebsuese, Tempulli\nka zhvilluar me analiza dhe ekspertiza t\u00eb aksidenteve n\u00eb trafik, ka mbajtur\nligj\u00ebrata dhe aktivitete vullnetare n\u00ebp\u00ebr shkollat fillore t\u00eb kryeqytetit dhe\nfshatrave p\u00ebrreth. N\u00eb vitin 1996 ka edituar edhe revist\u00ebn e par\u00eb n\u00eb vend dhe\nrajon n\u00eb gjuh\u00ebn shqipe lidhur me aktualitetin, trafikun transportin dhe\nautomobilizmin me emrin <em>\u201cAutotempulli\u201d.<\/em>\n<\/p>\n\n\n\n<p>Si rezultat i p\u00ebrkushtimit dhe koherenc\u00ebs s\u00eb\npun\u00ebs s\u00eb tij, t\u00eb shikuar n\u00eb p\u00ebrshtatje me nevojat t\u00eb tregut n\u00eb vend dhe m\u00eb\ngjer\u00eb, Tempulli nd\u00ebr vite \u00ebsht\u00eb rritur dhe zhvilluar me programe cil\u00ebsore\nakademike dhe profesionale. <\/p>\n\n\n\n<p>Pra, edhe historiku i Tempullit \u00ebsht\u00eb i ngjash\u00ebm p\u00ebr shkak t\u00eb\nsfidave q\u00eb iu ka rezistuar, p\u00ebrgjat\u00eb viteve t\u00eb zhvillimit t\u00eb vet si Institucion\ni&nbsp; par\u00eb privat i arsimit&nbsp; t\u00eb lart\u00eb. Prandaj sfidat si \u00e7do fillim i\n\u00e7far\u00ebdo pune normalisht q\u00eb ishin shum\u00eb t\u00eb m\u00ebdha, por themeluesi dhe ideatori i k\u00ebtij\nprojekti profesor Arif Krasniqi, p\u00ebrnj\u00ebmend i sfidoj\u00eb t\u00eb gjitha. I sfidoj\u00eb edhe\nparagjykimet e shoq\u00ebris\u00eb p\u00ebr&nbsp; vet faktin\nse Tempulli ishte i pari institucion i arsimit t\u00eb lart privat n\u00eb vend. Nj\u00eb\ninstitucion privat i arsimit t\u00eb lart\u00eb, di\u00e7ka q\u00eb m\u00eb par\u00eb as q\u00eb kemi mundur ta\nimagjinonim e l\u00ebre m\u00eb ta jet\u00ebsonim nj\u00eb &nbsp;mund\u00ebsi\nreale q\u00eb t\u00eb rinjt\u00eb t\u00eb vijojn\u00eb studimet n\u00eb nj\u00eb institucion privat, kur edhe Universiteti\ni vet\u00ebm publik n\u00eb Kosov\u00eb sapo po i mbushte 30 vite s\u00eb ekzistuari. Ishin shum\u00eb\ndilema po ja q\u00eb dhjetori i vitit 2001 sh\u00ebnoj\u00eb edhe akreditimin e par\u00eb\npreliminar t\u00eb Tempullit nga administrata e koh\u00ebs.&nbsp; <\/p>\n\n\n\n<p>Tempulli n\u00eb vitin akademik 2001\/2002, ka\nfilluar n\u00eb ofrimin e programeve akademike p\u00ebr studimet e Nivelit 6\nKKK\/Bachelor, nd\u00ebrsa q\u00eb nga viti akademik 2007\/2008 ka zgjeruar dhe\nspecializuar mund\u00ebsin\u00eb p\u00ebr programore t\u00eb studimeve edhe me Nivelin 7\nKKK\/Master, n\u00eb limit\u00eb specifike t\u00eb shkencave teknike me fokus trafikun,\ntransportin dhe telekomunikacionin.<\/p>\n\n\n\n<p>Dhjet\u00ebra breza t\u00eb student\u00ebve t\u00eb cil\u00ebt kan\u00eb\np\u00ebrfunduar studimet ende e kujtojn\u00eb p\u00ebrkufizimin e profesor Arifit p\u00ebr\ntrafikun: <em>\u201cTrafiku\n<\/em><em>\u00ebsht\u00eb gjaku i\nsistemit ekonomik t\u00eb \u00e7do vendi por edhe Kosov\u00ebs dhe si i till\u00eb \u00ebsht\u00eb bart\u00ebsi\nkryesor i ndryshimit dhe zhvillimit t\u00eb vazhduesh\u00ebm t\u00eb vendit. Rrug\u00ebt e\nqarkullimit t\u00eb gjakut brenda k\u00ebtij sistemi jan\u00eb arteriet rrugore, hekurudhore,\ndetare,&nbsp; postare dhe ajrore\u201d.<\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Sot e 30 vite nga fillesat e para t\u00eb pun\u00ebs t\u00eb\nTempullit dhe 20 vite nga fillimi i gjenerat\u00ebs t\u00eb par\u00eb n\u00eb studimet Bachelor, se\nbashku me ekspert\u00eb vendor dhe nd\u00ebrkomb\u00ebtar t\u00eb arsimit t\u00eb lart\u00eb rishikuam pun\u00ebn\nton\u00eb duke k\u00ebrkuar mund\u00ebsi t\u00eb reja p\u00ebr reformim dhe zhvillim n\u00eb hap me\ninstitucionet m\u00eb kredibil\u00eb t\u00eb arsimit t\u00eb lart\u00eb n\u00eb bot\u00eb. Dhe pashmangsh\u00ebm riformuluam\nMisionin e Tempullit duke u bazuar n\u00eb k\u00ebrkesat e ngritjes s\u00eb cil\u00ebsis\u00eb dhe\nnd\u00ebrlidhjes me k\u00ebrkesat e tregut t\u00eb pun\u00ebs p\u00ebr plot\u00ebsimin, rrjedhimisht b\u00ebm\u00eb p\u00ebrshtatje\nedhe me zgjerimin e programeve t\u00eb reja profesionale. Procesi i ndryshimit t\u00eb\nmisionit ka kaluar n\u00ebp\u00ebr disa faza ku jan\u00eb p\u00ebrfshir\u00eb n\u00eb konsultime t\u00eb\nvazhdueshme student\u00ebt, asistent\u00ebt, profesor\u00ebt, ekspert\u00ebt e fush\u00ebs, udh\u00ebheq\u00ebsit\ne Tempullit, partner\u00ebt institucional, social, biznesit dhe komunitetit. <\/p>\n\n\n\n<p>Jemi t\u00eb lumtur q\u00eb Deklarata e Misionit t\u00eb ri\nt\u00eb Tempullit \u00ebsht\u00eb sikur m\u00eb posht\u00eb:&nbsp;&nbsp; <\/p>\n\n\n\n<p><em>Tempulli nd\u00ebrton mbi tradit\u00ebn e vet pozitive,\norganizon m\u00ebsimdh\u00ebnie (n\u00eb programe akademike dhe profesionale), ekspertiza,\nhulumtime t\u00eb aplikuara, trajnime dhe sh\u00ebrbime kom unitare p\u00ebr student\u00ebt dhe\nkomunitetin n\u00eb p\u00ebrgjith\u00ebsi, n\u00eb fush\u00ebn e trafikut, transportit,&nbsp; sigurimeve, mjedisit, gjeologjis\u00eb dhe\nenergjis\u00eb n\u00eb funksion t\u00eb zhvillimit t\u00eb ekonomis\u00eb, pun\u00ebsimit dhe zhvillimit t\u00eb\nshoq\u00ebris\u00eb. <\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Gjat\u00eb pun\u00ebtorive t\u00eb shumta dhe t\u00eb\nzgjeruara t\u00eb grupeve punuese me q\u00ebllim t\u00eb rishikimit t\u00eb misionit, vizionit,\nplanit zhvillimor strategjik, m\u00eb kujtohet k\u00ebrkesa e profesor Xhavit Rexh\u00ebs, i\ncili t\u00eb pranishmeve n\u00eb pun\u00ebtori u k\u00ebrkonte t\u00eb shkruanin nj\u00eb \u201c\u00ebnd\u00ebrr\u201d se ku e\nshohin ata Tempullin pas 10-15 viteve. Dhe ja k\u00ebshtu nga \u201c\u00ebndrrat\u201d e an\u00ebtar\u00ebve\nt\u00eb grupeve punuese, na rrodhi vizioni, nj\u00eb vizion shum\u00eb burimor, natyral dhe\nmbi t\u00eb gjitha i dedikuar:<\/p>\n\n\n\n<p><em>Vizioni i Tempullit \u00ebsht\u00eb q\u00eb t\u00eb jet\u00eb nj\u00eb\nqend\u00ebr studimore, lider n\u00eb l\u00ebmi t\u00eb specializuara dhe t\u00eb g\u00ebrshetuara n\u00eb fusha\nspecifika p\u00ebr t\u00eb cilat ka nevoj\u00eb rinia e Kosov\u00ebs dhe tregu i vendit e rajonit,\ndhe m\u00eb gjer\u00eb, si dhe t\u00eb nj\u00eb qendre profesionale t\u00eb specializuar n\u00eb fush\u00ebn e\nstudimeve telekomunikacionit dhe drejtimeve t\u00eb p\u00ebraf\u00ebrta me t\u00eb n\u00eb vend, me\nndikim n\u00eb rajon e m\u00eb gjer\u00eb, si dhe nj\u00eb qendre p\u00ebr k\u00ebrkimin shkencor n\u00eb ato\ndrejtime specifike ku zot\u00ebron potencial si institucion edukativo m\u00ebsimore dhe\nshkencor.<\/em><em><\/em><\/p>\n\n\n\n<p>Pas qart\u00ebsimit t\u00eb misionit dhe vizionit, Tempullit i duhej edhe qart\u00ebsimi\ni drejtimit dhe rrug\u00ebs, se kah do t\u00eb shkoj\u00eb s\u00eb paku p\u00ebr pes\u00eb vitet e ardhshme,\ndhe kjo u realizua p\u00ebrmes Planit zhvillimor strategjik 2020-2024. <\/p>\n\n\n\n<p>P\u00ebrve\u00e7 sfidave q\u00eb n\u00eb p\u00ebrcoll\u00ebn gjat\u00eb ecjes ton\u00eb p\u00ebr gadi tri\ndekada, ne kishim edhe disa p\u00ebrpar\u00ebsi &nbsp;sikurse\nishin drejtimet dhe programet specifike n\u00eb l\u00ebmine teknike. P\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb qytetar\u00ebve\ndhe vendit po krijon mund\u00ebsi q\u00eb t\u00eb studiohet n\u00eb gjuh\u00ebn shqipe n\u00eb l\u00ebmine e\ntrafikut dhe transportit. Pastaj jo vet\u00ebm q\u00eb ishim t\u00eb par\u00ebt por edhe jemi lider\np\u00ebr fushat teknike (jo vet\u00ebm n\u00eb studimet akademike) por edhe programet\ntrajnuese profesionale t\u00eb cilat ofrohen nga QZHP (Qendra p\u00ebr Zhvillim\nProfesional) dhe projektet studimore dhe shkencore nga Instituti p\u00ebr Siguri\nRrugore dhe Hulumtime n\u00eb Transport.<\/p>\n\n\n\n<p>Tempulli e kupton se ekzistenca e nj\u00eb numri t\u00eb madh t\u00eb kolegjeve\nn\u00eb Kosov\u00eb, bart\u00ebs t\u00eb arsimit t\u00eb lart\u00eb, kan\u00eb nevoje dhe duhet t\u00eb promovojn\u00eb pun\u00eb\norigjinale dhe unike, p\u00ebr \u00e7ka Tempulli i ka marr\u00eb p\u00ebr baz\u00eb edhe rekomandimet e\nekspert\u00ebve dhe do t\u00eb krijoj\u00eb mekanizmat m\u00eb efikas p\u00ebr llogaridh\u00ebnie, duke\nbesuar se kjo i ndihmon Tempullit q\u00eb s\u00eb bashku me kritikat e sugjerimet do t\u00eb\nnd\u00ebrtohet nj\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsim i vazhduesh\u00ebm i cil\u00ebsis\u00eb t\u00eb arsimit t\u00eb lart\u00eb n\u00eb Kosov\u00eb\nn\u00eb p\u00ebrgjith\u00ebsi dhe n\u00eb Kolegjin Tempulli n\u00eb ve\u00e7anti.<\/p>\n\n\n\n<p>Tempulli tash e sa vjet ka rolin kryesor n\u00eb organizimin,\npromovimin, mb\u00ebshtetjen e resurseve humane dhe financiare n\u00eb fush\u00ebn e trafikut\ndhe transportit. Duke shkuar p\u00ebrtej saj, duke e marr\u00eb udh\u00ebheqjen e\nvet\u00ebdijesimit t\u00eb qytetarit p\u00ebr rregullat e trafikut dhe r\u00ebnd\u00ebsin\u00eb e tij p\u00ebr\njet\u00eb t\u00eb dinjitetshme dhe si pjes\u00ebtar\u00eb i shoq\u00ebris\u00eb. N\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb sh\u00ebrbimeve\nkomunitare, Tempulli, p\u00ebr shum\u00eb vite me radh\u00eb, n\u00eb bashk\u00ebpunim m\u00eb Ministrin\u00eb e\nArsimit, Shkenc\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb, Asociacionin Kosovar t\u00eb Motorizimit\nAMRKS&nbsp; dhe partner\u00ebt e Forumit t\u00eb Kosov\u00ebs\np\u00ebr Siguri n\u00eb Rrug\u00eb, organizon dhe realizon ligj\u00ebratat n\u00eb shkolla fillore me\ntematik\u00eb zbatimi i rregullave t\u00eb l\u00ebvizjes n\u00eb rrug\u00eb dhe pasojat e aksidenteve\nrrugore. Ky angazhim nga stafi i Tempullit realizohet n\u00eb baza vullnetare. Po\nashtu n\u00eb vitin kalendarik 2019 jan\u00eb realizuar projekte t\u00eb r\u00ebnd\u00ebsishme Planeve\nt\u00eb Mobilitetit t\u00eb Q\u00ebndruesh\u00ebm Urban p\u00ebr Komunat Podujev\u00eb, Ferizaj, Gjilan,\nGra\u00e7anic\u00eb si dhe p\u00ebr Lagjen Dardania si lagja m\u00eb e madhe e qytetit t\u00eb\nPrishtin\u00ebs.<\/p>\n\n\n\n<p>Sikurse \u00e7do pun\u00eb dhe sukses q\u00eb matet me numra (statistika) edhe\npuna dhe sukseset tona jan\u00eb t\u00eb matshme:<\/p>\n\n\n\n<ul><li>Mosha mesatare e student\u00ebve \u00ebsht\u00eb duke u\nzvog\u00ebluar, brenda 3 viteve t\u00eb fundit nga mosha mesatare e student\u00ebve prej 33\nvje\u00e7 tash kemi arritur n\u00eb mosh\u00ebn mesatare t\u00eb student\u00ebve n\u00eb 24 vje\u00e7.<\/li><li>515 student\u00eb kan\u00eb\ndiplomuar dhe 587 jan\u00eb n\u00eb procesin m\u00ebsimor (ose kan\u00eb ende statusin e studentit).<\/li><li>115 kandidat\u00eb\nkan\u00eb p\u00ebrfunduar shkollimin p\u00ebr vler\u00ebsues (ekzaminer\u00eb) n\u00eb provimet p\u00ebr patent\u00eb\nshofer\u00eb.<\/li><li>1850 Instruktor\nt\u00eb shofer\u00ebve kan\u00eb p\u00ebrfunduar shkollimin p\u00ebr instruktor t\u00eb shofer\u00ebve.<\/li><li>2912 kandidat\u00eb\nkan\u00eb p\u00ebrfunduar aft\u00ebsimin p\u00ebr ngasje (auto shkoll\u00ebn).<\/li><li>643 shofer\u00eb kan\u00eb\np\u00ebrfunduar trajnimin Kompetenca profesionale p\u00ebr shofer\u00ebt e transportit t\u00eb\nmallrave dhe udh\u00ebtar\u00ebve CPD-D.&nbsp;&nbsp; <\/li><li>72 Menaxher kan\u00eb p\u00ebrfunduar trajnimin Kompetenca profesionale p\u00ebr\nMenaxherin e operatorit t\u00eb transportit CPC-M.<\/li><li>109 shofer\u00eb kan\u00eb p\u00ebrfunduar trajnimin p\u00ebr transportin e\nmallrave t\u00eb rrezikshme ADR.<\/li><\/ul>\n\n\n\n<p>Do t\u00eb doja t\u00eb merrja p\u00ebrsip\u00ebr kredi p\u00ebr njer\u00ebzit dhe ekipet e shk\u00eblqyera\nq\u00eb kemi tubuar rreth Tempullit. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>K\u00ebshilli drejtues,\n<\/strong>nj\u00eb ekip e fuqish\u00ebm dhe bashk\u00ebveprim i komponent\u00ebs\nvendore dhe nd\u00ebrkomb\u00ebtare. Me njer\u00ebz t\u00eb d\u00ebshmuar me pun\u00eb inovative dhe studime\nt\u00eb p\u00ebrfunduara n\u00eb universitete kredibile n\u00eb Evrop\u00eb dhe Amerik\u00eb.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>K\u00ebshilli akademik,<\/strong> si organi m\u00eb i lart\u00eb akademik q\u00eb garanton lirin\u00eb akademike dhe\npjes\u00ebmarrjen aktive t\u00eb student\u00ebve n\u00eb vendimmarrje n\u00eb \u00e7do hap. K\u00ebshilli tubon\nprofesor\u00ebt, student\u00ebt dhe stafin administrativ\u00eb n\u00eb udh\u00ebheqjen e Dekanit. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Dekani dhe dy\nprodekan\u00ebt<\/strong>, profesor t\u00eb njohur dhe prij\u00ebs t\u00eb\nshum\u00eb projekteve, ekspertizave shkencore dhe akademike n\u00eb fush\u00ebn e inxhinieris\u00eb\nt\u00eb trafikut dhe transportit n\u00eb vend dhe rajon. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Komiteti m\u00ebsimor\ndhe shkencor, <\/strong>nj\u00eb p\u00ebrb\u00ebrje e zgjeruar e t\u00eb gjith\u00eb\nan\u00ebtar\u00ebve t\u00eb personelit (profesor, asistent, studente dhe administrate).<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Instituti,<\/strong> n\u00eb kuad\u00ebr t\u00eb struktur\u00ebs funksionale n\u00eb Kolegjin Tempulli vepron\nedhe Institutit p\u00ebr siguri rrugore dhe hulumtime ne transport, i cili udh\u00ebhiqet\nnga profesori q\u00eb konsiderohet nj\u00ebshi i siguris\u00eb rrugore n\u00eb vend.&nbsp;&nbsp; <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Sekretari\np\u00ebrgjithsh\u00ebm<\/strong>, njeriu m\u00eb profesionist q\u00eb ka\nTempulli q\u00eb nga thememelimi i vet, njeriu kujdestar dhe p\u00ebrgjegj\u00ebsi kryesor p\u00ebr\nkryerjen e pun\u00ebve administrative, juridike dhe pun\u00ebve tjera sipas autorizimeve\nnga Statuti. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>K\u00ebshilli i\nstudent\u00ebve<\/strong>, nj\u00eb grup i student\u00ebve t\u00eb dashur q\u00eb\np\u00ebrfaq\u00ebsohen n\u00eb t\u00eb gjitha nivelet dhe nj\u00ebsit\u00eb akademike.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Koordinator\u00ebt<\/strong>, profesionist\u00eb q\u00eb marrin pjes\u00eb n\u00eb organizimin dhe mbajtjen e\nligj\u00ebratave, ushtrimeve, provimeve, seminareve dhe pun\u00ebve hulumtuese. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Alumni<\/strong> nj\u00eb ur\u00eb lidh\u00ebse\nn\u00eb mes t\u00eb Qendr\u00ebs t\u00eb karrier\u00ebs, K\u00ebshillit t\u00eb student\u00ebve, K\u00ebshillit t\u00eb\npartenr\u00ebve dhe tregut t\u00eb pun\u00ebs n\u00eb Kosov\u00eb, q\u00eb&nbsp;\nsiguron q\u00ebndrueshm\u00ebri t\u00eb sh\u00ebrbimit ndaj klient\u00ebve t\u00eb jasht\u00ebm dhe t\u00eb\nbrendsh\u00ebm duke demonstruar cil\u00ebsin\u00eb.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>K\u00ebshilli\ni partner\u00ebve, <\/strong>nj\u00eb trup\u00eb e partneritetit nga tregu i\npun\u00ebs, industris\u00eb dhe pjes\u00ebs akademike t\u00eb Tempullit.&nbsp;<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Komitetet, <\/strong>t\u00eb cilat mbulojn\u00eb shumic\u00ebn e \u00e7\u00ebshtjeve q\u00eb lidhen me studimet dhe\nstudent\u00ebt: <\/p>\n\n\n\n<p>Komiteti shkencor dhe profesional, Komiteti p\u00ebr sigurimin e\ncil\u00ebsis\u00eb, Komiteti i etik\u00ebs, Komiteti disiplinor\u00eb dhe Komiteti i ankesave. <\/p>\n\n\n\n<p><strong>Qendra p\u00ebr\nZhvillim Profesional <\/strong>(<strong>QZHP<\/strong>), njer\u00ebz me kompetenc\u00eb, me dije\ndhe me vullnet p\u00ebr pun\u00eb, q\u00eb organizojn\u00eb programe aft\u00ebsuese, trajnime\nprofesionale dhe certifikime profesionale n\u00ebn autorizimin e institucioneve\np\u00ebrkat\u00ebse qeveritare.<\/p>\n\n\n\n<p>T\u00eb dashur student\u00eb dhe kursant\u00eb, sigurisht q\u00eb ju keni patur edhe\ndit\u00eb t\u00eb mira dhe dit\u00eb t\u00eb k\u00ebqija gjat\u00eb studimeve tuaja. Shum\u00eb prej jush kan\u00eb\nplot kujtime t\u00eb jet\u00ebs suaj n\u00eb Tempull t\u00eb cilat d\u00ebshironi t\u2019i ushqeni p\u00ebr nj\u00eb\nkoh\u00eb t\u00eb gjat\u00eb.<\/p>\n\n\n\n<p>T\u00eb gjith\u00eb ju padyshim se jeni pjes\u00eb e historis\u00eb ton\u00eb t\u00eb p\u00ebrbashk\u00ebt\nq\u00eb quhet Tempulli, nj\u00eb histori q\u00eb do t\u00eb jet\u00eb shum\u00eb dometh\u00ebn\u00ebse p\u00ebr t\u00eb ardhmen\ntuaj. Ju nuk mund t&#8217;i shp\u00ebtoni t\u00eb s\u00eb kaluar\u00ebs, por mund t\u00eb nd\u00ebrtoni at\u00eb p\u00ebr t\u00eb ardhmen\ntuaj. Shkruani sepse gj\u00ebrat harrohen, t\u00eb shkruash do t\u00eb thot\u00eb t\u00eb mendosh se\n\u00e7far\u00eb ke kaluar sepse ju mund ta shihni t\u00eb ardhmen tuaj vet\u00ebm duke shikuar t\u00eb\nkaluar\u00ebn tuaj.<\/p>\n\n\n\n<p>Historia p\u00ebr jet\u00ebn tuaj n\u00eb Tempull do t\u00eb jet\u00eb gjithashtu di\u00e7ka q\u00eb\nmund t&#8217;i sillni familjes dhe miqve tuaj n\u00eb sht\u00ebpi. Mund t\u00eb b\u00ebhet nj\u00eb thesar i\nve\u00e7ant\u00eb q\u00eb njer\u00ebzit p\u00ebrreth jush mund t\u00eb shijojn\u00eb dhe krenohen me t\u00eb.<\/p>\n\n\n\n<p>Un\u00eb mendoj se p\u00ebrvoja juaj n\u00eb studime ka qen\u00eb n\u00eb t\u00eb v\u00ebrtet\u00eb nj\u00eb p\u00ebrvoj\u00eb\ne re jet\u00ebsore dhe meqen\u00ebse Tempulli ka z\u00ebn\u00eb nj\u00eb vend t\u00eb ve\u00e7ant\u00eb p\u00ebr ju, at\u00ebher\u00eb\nkthehuni m\u00eb shpesh dhe na vizitoni, sespe do t\u00eb ushqeni kujtes\u00ebn tuaj dhe\nton\u00ebn. <\/p>\n\n\n\n<p>Ju jeni gjithmon\u00eb t\u00eb mir\u00ebpritur.<\/p>\n\n\n\n<p>T\u00eb dashur student\u00eb dhe kursant\u00eb, k\u00ebt\u00eb fjalimin tim po e p\u00ebrfundoj\u00eb\nme fjalin\u00eb q\u00eb e nisa, mbar\u00ebsi n\u00eb studime n\u00eb vitin e 19-t\u00eb akademik t\u00eb Kolegjit Tempulli.<\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Sapo jam zgjedhur kryetar i K\u00ebshillit drejtues t\u00eb Kolegjit Tempulli, nj\u00eb institucioni me tradit\u00ebn m\u00eb t\u00eb gjat\u00eb t\u00eb arsimit t\u00eb lart\u00eb privat n\u00eb vend dhe regjion. P\u00ebr t\u00eb qen\u00eb m\u00eb i sakt\u00eb, vitin e ri 2020 e fillova me detyr\u00ebn e re i rrethuar me student\u00eb dhe koleg\u00eb t\u00eb tjer\u00eb t\u00eb cil\u00ebt m\u00eb mrekulluan me [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Fjalimi i Presidentit -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Fjalimi i Presidentit -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"Sapo jam zgjedhur kryetar i K\u00ebshillit drejtues t\u00eb Kolegjit Tempulli, nj\u00eb institucioni me tradit\u00ebn m\u00eb t\u00eb gjat\u00eb t\u00eb arsimit t\u00eb lart\u00eb privat n\u00eb vend dhe regjion. P\u00ebr t\u00eb qen\u00eb m\u00eb i sakt\u00eb, vitin e ri 2020 e fillova me detyr\u00ebn e re i rrethuar me student\u00eb dhe koleg\u00eb t\u00eb tjer\u00eb t\u00eb cil\u00ebt m\u00eb mrekulluan me [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-03T11:49:25+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/99306164_862542467577737_7679665579837358080_n.jpg\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/#primaryimage\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/99306164_862542467577737_7679665579837358080_n.jpg\",\r\n\t            \"width\": 243,\r\n\t            \"height\": 329\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/\",\r\n\t            \"name\": \"Fjalimi i Presidentit -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"primaryImageOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/#primaryimage\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-05-05T21:34:11+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-06-03T11:49:25+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/the-presidents-speech\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4357"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4357"}],"version-history":[{"count":7,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4357\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5479,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4357\/revisions\/5479"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4357"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}