{"id":4525,"date":"2020-05-06T02:12:11","date_gmt":"2020-05-06T00:12:11","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=4525"},"modified":"2020-06-04T11:24:51","modified_gmt":"2020-06-04T09:24:51","slug":"cpc-m-manager","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/cpc-m-manager\/","title":{"rendered":"CPC-(M) Menaxher\u00eb"},"content":{"rendered":"<p><span style=\"font-size: 12pt;\">[vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8221;5121&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text]<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>PROGRAMI P\u00cbR KOMPETENC\u00cb PROFESIONALE P\u00cbR MENAXHER T\u00cb OPERATORIT TRANSPORTUES\/CPC-M<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Trajnimet zhvillohen n\u00eb baz\u00eb t\u00eb programeve nga IRU Academy dhe duke u bazuar n\u00eb \u00a0Udh\u00ebzimin Administrativ Nr. 2006\/15, t\u00eb MTPT-s\u00eb<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Programet trajnuese bazohen n\u00eb:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Direktiva EU\/2003\/59 \u00a0&#8211; t\u00eb Parlamentit dhe K\u00ebshillit Evropian<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Ligji p\u00ebr transportin rrugor Nr. 2004\/1<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Udh\u00ebzimi administrativ 2006\/15<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Q\u00ebllimi i trajnimit:<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Kurset e trajnimit bazuar n\u00eb Programet e Akademis\u00eb IRU, i jan\u00eb p\u00ebrshtatur nevojave praktike t\u00eb kompanive t\u00eb transportit rrugor dhe shofer\u00ebve t\u00eb tyre, duke i p\u00ebrgatitur ata p\u00ebr tregun gjithnj\u00eb e m\u00eb t\u00eb k\u00ebrkuar n\u00eb harmoni me rregulloret n\u00eb fuqi. Materialet e kursit jan\u00eb t\u00eb dizajnuara p\u00ebr t\u00eb b\u00ebr\u00eb t\u00eb m\u00ebsuarit interaktiv p\u00ebr personat e p\u00ebrfshir\u00eb n\u00eb transportin vendor dhe nd\u00ebrkomb\u00ebtar t\u00eb mallrave dhe t\u00eb udh\u00ebtareve.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Dokumentet e nevojshme:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Flet\u00ebparaqitja;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Certifikata mjek\u00ebsore;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Let\u00ebrnjoftimi ose pasaporta;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Patent\u00eb shoferi p\u00ebr kategorin\u00eb p\u00ebrkat\u00ebse.<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Koh\u00ebzgjatja e kurseve:<\/strong><\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">P\u00ebr transport vendor t\u00eb udh\u00ebtar\u00ebve-18 dit\u00eb<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">P\u00ebr transport nd\u00ebrkomb\u00ebtar t\u00eb udh\u00ebtar\u00ebve-14 dit\u00eb<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">P\u00ebr transport vendor\u00eb t\u00eb mallrave-18 dit\u00eb<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">P\u00ebr transport nd\u00ebrkomb\u00ebtar t\u00eb mallrave-17 dit\u00eb<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Vler\u00ebsimi i rezultateve t\u00eb nx\u00ebnies \u2013 provimet<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">T\u00eb gjith\u00eb kandidat\u00ebt q\u00eb p\u00ebrfundojn\u00eb me sukses ligj\u00ebratat nga pjesa teorike dhe ushtrimet nga pjesa praktike p\u00ebr transportin e mallrave dhe udh\u00ebtar\u00ebve, duhet t`i n\u00ebnshtrohen provimit me shkrim para komisionit \u00a0profesional nga Ministria e Infrastruktur\u00ebs.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>L\u00ebnd\u00ebt dhe p\u00ebrmbajta e trajnimit<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Njohurit\u00eb q\u00eb duhet t\u00eb merren parasysh p\u00ebr njohjen zyrtare t\u00eb kompetenc\u00ebs profesionale duhet t\u00eb mbulohen nga l\u00ebnd\u00ebt p\u00ebr transportin rrugor t\u00eb mallrave, p\u00ebrkat\u00ebsisht t\u00eb transportit rrugor t\u00eb udh\u00ebtar\u00ebve.<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">E drejta Civile;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">E drejta Tregtare;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">E drejta e pun\u00ebs dhe sigurimit social;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">E drejta fiskale;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Menaxhimi i biznesit dhe i financave t\u00eb kompanis\u00eb;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Qasja n\u00eb treg;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Standardet dhe aspektet teknike;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Siguria Rrugore.<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\"><!-- \/wp:list -->[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]<\/span><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8221;5121&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text] PROGRAMI P\u00cbR KOMPETENC\u00cb PROFESIONALE P\u00cbR MENAXHER T\u00cb OPERATORIT TRANSPORTUES\/CPC-M Trajnimet zhvillohen n\u00eb baz\u00eb t\u00eb programeve nga IRU Academy dhe duke u bazuar n\u00eb \u00a0Udh\u00ebzimin Administrativ Nr. 2006\/15, t\u00eb MTPT-s\u00eb Programet trajnuese bazohen n\u00eb: Direktiva EU\/2003\/59 \u00a0&#8211; t\u00eb Parlamentit dhe K\u00ebshillit Evropian Ligji p\u00ebr transportin rrugor Nr. 2004\/1 Udh\u00ebzimi administrativ 2006\/15 Q\u00ebllimi [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>CPC-(M) Menaxher\u00eb -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cpc-m-manager\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"CPC-(M) Menaxher\u00eb -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][vc_single_image image=&#8221;5121&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; alignment=&#8221;center&#8221;][vc_column_text] PROGRAMI P\u00cbR KOMPETENC\u00cb PROFESIONALE P\u00cbR MENAXHER T\u00cb OPERATORIT TRANSPORTUES\/CPC-M Trajnimet zhvillohen n\u00eb baz\u00eb t\u00eb programeve nga IRU Academy dhe duke u bazuar n\u00eb \u00a0Udh\u00ebzimin Administrativ Nr. 2006\/15, t\u00eb MTPT-s\u00eb Programet trajnuese bazohen n\u00eb: Direktiva EU\/2003\/59 \u00a0&#8211; t\u00eb Parlamentit dhe K\u00ebshillit Evropian Ligji p\u00ebr transportin rrugor Nr. 2004\/1 Udh\u00ebzimi administrativ 2006\/15 Q\u00ebllimi [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/cpc-m-manager\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-04T09:24:51+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cpc-m-manager\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cpc-m-manager\/\",\r\n\t            \"name\": \"CPC-(M) Menaxher\\u00eb -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-05-06T00:12:11+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-06-04T09:24:51+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/cpc-m-manager\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4525"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4525"}],"version-history":[{"count":9,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4525\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5496,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4525\/revisions\/5496"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4525"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}