{"id":4532,"date":"2020-05-06T02:27:31","date_gmt":"2020-05-06T00:27:31","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=4532"},"modified":"2020-06-04T13:58:17","modified_gmt":"2020-06-04T11:58:17","slug":"supervisor-on-vehicle-inspection","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/supervisor-on-vehicle-inspection\/","title":{"rendered":"Mbik\u00ebqyr\u00ebs n\u00eb Inspektimin e Automjeteve"},"content":{"rendered":"\n\n\n<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>PROGRAMI P\u00cbR INSPEKTUES \u00a0T\u00cb QENDRAVE \u00a0T\u00cb KONTROLLIMIT TEKNIK<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Ky program zhvillohet duke u bazuar n\u00eb Udh\u00ebzimin Administrativ Nr. 2005\/10<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Q\u00ebllimi i trajnimit<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Trajnimi ka p\u00ebr q\u00ebllim q\u00eb kandidat\u00ebve t`ju ofroj\u00eb njohuri t\u00eb mjaftueshme n\u00eb m\u00ebsimin teorik dhe pun\u00ebn praktike, p\u00ebr t\u00eb qen\u00eb profesionalisht t\u00eb p\u00ebrgatitur p\u00ebr pun\u00eb si inspektues t\u00eb licencuar n\u00eb k\u00ebto qendra.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Kushtet p\u00ebr konkurim<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Personeli (Inspektuesi) i kontrollimit teknik t\u00eb automjeteve duhet q\u00eb sipas kushteve t\u00eb parapara me ligj dhe Udh\u00ebzimit Administrativ nr. 2006\/10 t\u00eb MTPT-s\u00eb (tash MI-s\u00eb), t\u00eb ket\u00eb t\u00eb kryer shkoll\u00ebn e mesme teknike t\u00eb k\u00ebtyre drejtimeve:<\/span><\/p>\r\n<ul>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Makineris\u00eb;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Automekanik\u00eb;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Autoelektricist\u00eb;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Komunikacionit.<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>Dokumentet e nevojshme p\u00ebr trajnim<\/strong><\/span><\/p>\r\n<ul>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Diploma e shkoll\u00ebs s\u00eb mesme (origjinale ose e v\u00ebrtetuar n\u00eb komun\u00eb);<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Patent\u00eb shoferi (fotokopje);<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Flet\u00ebparaqitja;<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<li><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Pagesa e trajnimit.<hr class=\"symple-spacing \" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\r\n<\/ul>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>\u00c7ka n\u00ebnkupton ky trajnim<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">N\u00eb vendin ton\u00eb ka dhjet\u00ebra qendra t\u00eb licencuara p\u00ebr kontrollimin teknik t\u00eb automjeteve. P\u00ebrve\u00e7 kushteve fizike dhe pajisjeve teknike, k\u00ebtyre qendrave n\u00eb vazhdim\u00ebsi ju nevojiten pun\u00ebtor\u00eb (inspektues) t\u00eb kualifikuar p\u00ebr t\u00eb punuar n\u00eb inspektimin e mjeteve motorike.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\"><strong>\u00c7ka pas p\u00ebrfundimit t\u00eb trajnimit<\/strong><\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">Pas p\u00ebrfundimit t\u00eb trajnimit nga pjesa teorike dhe puna praktike n\u00eb QKTA, kandidat\u00ebt t\u00eb cil\u00ebt me sukses e kalojn\u00eb provimin p\u00ebrfundimtar do t\u00eb marrin certifikatat p\u00ebrkat\u00ebse dhe n\u00eb baz\u00eb t\u00eb k\u00ebtyre certifikatave, MTPT-ja (tani Ministria e Infrastruktur\u00ebs) l\u00ebshon licencat p\u00ebr inspektues. Trajnimi organizohet p\u00ebr t\u00eb gjitha vijat e kontrollimit teknik.<\/span><\/p>\r\n<p><span style=\"font-size: 12pt;\">\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>PROGRAMI P\u00cbR INSPEKTUES \u00a0T\u00cb QENDRAVE \u00a0T\u00cb KONTROLLIMIT TEKNIK Ky program zhvillohet duke u bazuar n\u00eb Udh\u00ebzimin Administrativ Nr. 2005\/10 Q\u00ebllimi i trajnimit Trajnimi ka p\u00ebr q\u00ebllim q\u00eb kandidat\u00ebve t`ju ofroj\u00eb njohuri t\u00eb mjaftueshme n\u00eb m\u00ebsimin teorik dhe pun\u00ebn praktike, p\u00ebr t\u00eb qen\u00eb profesionalisht t\u00eb p\u00ebrgatitur p\u00ebr pun\u00eb si inspektues t\u00eb licencuar n\u00eb k\u00ebto qendra. Kushtet [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Mbik\u00ebqyr\u00ebs n\u00eb Inspektimin e Automjeteve -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/supervisor-on-vehicle-inspection\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Mbik\u00ebqyr\u00ebs n\u00eb Inspektimin e Automjeteve -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"PROGRAMI P\u00cbR INSPEKTUES \u00a0T\u00cb QENDRAVE \u00a0T\u00cb KONTROLLIMIT TEKNIK Ky program zhvillohet duke u bazuar n\u00eb Udh\u00ebzimin Administrativ Nr. 2005\/10 Q\u00ebllimi i trajnimit Trajnimi ka p\u00ebr q\u00ebllim q\u00eb kandidat\u00ebve t`ju ofroj\u00eb njohuri t\u00eb mjaftueshme n\u00eb m\u00ebsimin teorik dhe pun\u00ebn praktike, p\u00ebr t\u00eb qen\u00eb profesionalisht t\u00eb p\u00ebrgatitur p\u00ebr pun\u00eb si inspektues t\u00eb licencuar n\u00eb k\u00ebto qendra. Kushtet [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/supervisor-on-vehicle-inspection\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-04T11:58:17+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/supervisor-on-vehicle-inspection\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/supervisor-on-vehicle-inspection\/\",\r\n\t            \"name\": \"Mbik\\u00ebqyr\\u00ebs n\\u00eb Inspektimin e Automjeteve -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-05-06T00:27:31+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-06-04T11:58:17+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/supervisor-on-vehicle-inspection\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4532"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4532"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4532\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5503,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4532\/revisions\/5503"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4532"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}