{"id":4976,"date":"2020-05-10T00:55:36","date_gmt":"2020-05-09T22:55:36","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/wordpress\/?p=4976"},"modified":"2020-06-03T14:55:12","modified_gmt":"2020-06-03T12:55:12","slug":"announcement","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/announcement\/","title":{"rendered":"Announcement"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column][vc_column_text]\r\n<p><br \/><strong>KONKURS P\u00cbR PRANIMIN E PUNTOR\u00cbVE P\u00cbR K\u00cbTO POZITA<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<ol>\r\n<li>Dy Zyrtar n\u00eb Zyr\u00ebn p\u00ebr Sigurimin e Cil\u00ebsis\u00eb;<\/li>\r\n<li>Nj\u00eb Zyrtar administrative p\u00ebr Karriere dhe marr\u00ebdh\u00ebnie nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00eb;<\/li>\r\n<li>Dy Instruktor t\u00eb shofer\u00ebve p\u00ebr kategorit\u00eb B.<\/li>\r\n<\/ol>\r\n\r\n<p><br \/><strong>1. P\u00ebr vendin e pun\u00ebs \u201cZyrtar p\u00ebr sigurimin e cil\u00ebsis\u00eb\u201d<\/strong> kandidati\u00a0 duhet t`i plot\u00ebsoj\u00eb k\u00ebto kushte: T\u00eb ken\u00eb t\u00eb p\u00ebrfunduar studimet e ciklit t\u00eb par\u00eb (Bachelor s\u00eb paku), nj\u00eb vit p\u00ebrvoj\u00eb pune n\u00eb administrat\u00eb, njohja e pun\u00ebs me kompjuter dhe mir\u00ebpritet njohja e gjuh\u00ebs angleze.<\/p>\r\n\r\n<p><br \/><strong>Sigurimi i cil\u00ebsis\u00eb<\/strong>:<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n<li>koordinon funksionimin e aktiviteteve dhe proceseve t\u00eb sigurimit t\u00eb cil\u00ebsis\u00eb,<\/li>\r\n<li>organizon anketat e vler\u00ebsimit nga student\u00ebt dhe t\u00eb aktiviteteve qendrore t\u00eb trajnimit;<\/li>\r\n<li>mb\u00ebshtet ekipet e cil\u00ebsis\u00eb udh\u00ebheq me iniciativat specifike t\u00eb cil\u00ebsis\u00eb;<\/li>\r\n<li>siguron q\u00eb informacioni t\u00eb shp\u00ebrndahet dhe kultura pozitive e cil\u00ebsis\u00eb t\u00eb promovohet n\u00ebp\u00ebrmjet nj\u00eb s\u00ebr\u00eb mekanizmash t\u00eb komunikimit;<\/li>\r\n<li>harton raporte periodike dhe vjetore p\u00ebr sigurimin e cil\u00ebsis\u00eb.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p><br \/><strong>2. P\u00ebr vendin e pun\u00ebs \u201cZ<\/strong><strong>yrtar administrative p\u00ebr Karriere dhe marr\u00ebdh\u00ebnie nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00eb\u201d<\/strong> kandidatet duhet t`i plot\u00ebsojn\u00eb kushtet e m\u00ebposhtme:<\/p>\r\n<p>T\u00eb ken\u00eb t\u00eb p\u00ebrfunduar studimet e ciklit t\u00eb par\u00eb (Bachelor s\u00ebpaku), nj\u00eb vit p\u00ebrvoj\u00eb pune n\u00eb administrat\u00eb, njohja e pun\u00ebs me kompjuter.<\/p>\r\n\r\n<p><br \/><strong>Karriera dhe marr\u00ebdh\u00ebniet nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00eb:<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n<li>mban marr\u00ebdh\u00ebnie t\u00eb vazhdueshme me K\u00ebshillin studentor;<\/li>\r\n<li>drejton procesin e k\u00ebshillimit t\u00eb student\u00ebve;<\/li>\r\n<li>mban komunikim me tregun e pun\u00ebs;<\/li>\r\n<li>ndihmon dhe mb\u00ebshtet student\u00ebt p\u00ebr orientim p\u00ebr p\u00ebrfshirjen n\u00eb tregun e pun\u00ebs;<\/li>\r\n<li>ofron asistenc\u00eb n\u00eb orientimin dhe zhvillimin e karrierave profesionale t\u00eb student\u00ebve;<\/li>\r\n<li>angazhohet p\u00ebr krijimin e mund\u00ebsive t\u00eb vazhdueshme p\u00ebr student\u00ebt dhe stafin akademik p\u00ebr bashk\u00ebpunim nd\u00ebrkomb\u00ebtar;<\/li>\r\n<li>angazhohet p\u00ebr organizimin e aktiviteteve\/ngjarjeve te karakterit nd\u00ebrkomb\u00ebtar;<\/li>\r\n<li>nisma p\u00ebr lidhje t\u00eb marr\u00ebveshjeve t\u00eb bashk\u00ebpunimit p\u00ebr shk\u00ebmbimin e student\u00ebve dhe t\u00eb stafit akademik;<\/li>\r\n<li>pjes\u00ebmarrjes n\u00eb programet e Bashkimit Evropian;<\/li>\r\n<li>bashk\u00ebpunimit me institucionet e shteteve evropiane dhe m\u00eb gjer\u00eb.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p><br \/>Gjithashtu Qendra mban kontakte t\u00eb vazhdueshme, grumbullon informacione mbi t\u00eb diplomuarit, si dhe \u00ebsht\u00eb p\u00ebrgjegj\u00ebse p\u00ebr p\u00ebrgatitjen e librit t\u00eb karrier\u00eb.<\/p>\r\n\r\n<p><br \/><strong>3. P\u00ebr vendin e pun\u00ebs \u201cInstruktor\u00eb i shofereve\u201d<\/strong> kandidati duhet\u00a0 t\u00eb plot\u00ebsoj\u00eb k\u00ebto kushte: \u00a0te ket\u00eb d\u00ebshmi (certifikat\u00eb ose diplom\u00eb) se ka p\u00ebrfunduar trajnimin p\u00ebr instruktor t\u00eb shofereve, te ket\u00eb te dh\u00ebn\u00eb provimin profesional p\u00ebr licencim t\u00eb instruktorit t\u00eb shofer\u00ebve nga Ministria e Infrastruktur\u00ebs dhe Ambientit, t\u00eb ket\u00eb njohuri mbi rregullat e vozitjes, t\u00eb ket\u00eb etik\u00eb dhe integritet t\u00eb lart\u00eb pune dhe t\u00eb jet\u00eb n\u00eb gjendje t\u00eb punoj me orar fleksibil t\u00eb pun\u00ebs. Dokumentet e nevojshme p\u00ebr aplikim t\u00eb cilat duhet t\u00eb dor\u00ebzohen jan\u00eb: Certifikata e lindjes, Diploma e p\u00ebrgatitjes shkollore, fotokopja e let\u00ebrnjoftimit,<\/p>\r\n\r\n<p><br \/><strong>Instruktor i shofer\u00ebve:<\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<ul>\r\n<li>\u00cbsht\u00eb person i autorizuar p\u00ebr aft\u00ebsim t\u00eb kandidat\u00ebve p\u00ebr shofer\u00eb nga pjesa praktike p\u00ebr kategorin\u00eb p\u00ebrkat\u00ebse;<\/li>\r\n<li>Instruktori i shofer\u00ebve brenda dit\u00ebs ka t\u00eb drejt\u00eb t\u00eb punoj\u00eb m\u00eb s\u00eb shumti tet\u00eb (8) or\u00eb nga pjesa praktike duke llogaritur edhe or\u00ebt praktike t\u00eb kandidat\u00ebve p\u00ebr kategorit\u00eb e ndryshme.<\/li>\r\n<li>Instruktori i shofer\u00ebve gjat\u00eb or\u00ebs praktike obligohet q\u00eb me koh\u00eb dhe n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb rregullt t\u00eb plot\u00ebsoj\u00eb urdh\u00ebres\u00ebn e pun\u00ebs dhe me koh\u00eb dhe n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb t\u00eb rregullt t\u00eb plot\u00ebsoj\u00eb kartel\u00ebn e kandidatit.<\/li>\r\n<\/ul>\r\n\r\n<p><br \/>P\u00ebrshkrimi i pun\u00ebve dhe raportimi behet sipas pozitave (vendeve te pun\u00ebs) \u00ebsht\u00eb bazuar ne legjislacionin ne fuqi, ne Statutin e Kolegjit Tempulli dhe ne rregulloret p\u00ebrkat\u00ebse te brendshme.<\/p>\r\n\r\n<p><br \/>Aplikacionet e kompletuara me dokumentacionin e k\u00ebrkuar sipas konkursit duhet t`i d\u00ebrgoni n\u00eb m\u00ebnyr\u00eb elektronike n\u00eb adres\u00ebn e emajlit <a href=\"mailto:info@localhost\">info@localhost <\/a>ose p\u00ebrmes postes apo edhe ti sjellni fizikisht ne nj\u00eb zarfe te mbyllur dhe ti vendosni ne kutin\u00eb postare n\u00eb hyrje te nd\u00ebrtes\u00ebs.<\/p>\r\n\r\n<p><br \/>Konkursi \u00ebsht\u00eb i hapur nga data 6 Janar 2020 deri m\u00eb 22 Janar 2020 ora 17.00.<\/p>\r\n\r\n<p><br \/>Informatat: Kolegji Tempulli, rr. Eduard Lir nr. 156, Arb\u00ebria, 10000 Prishtin\u00eb.<\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p class=\"has-text-color has-medium-font-size\" style=\"color: #002147;\">Tel:<strong> 038 222 255, 045 903 903. <\/strong><\/p>\r\n\r\n<p>&nbsp;<\/p>\r\n\r\n<p class=\"has-medium-font-size\"><strong>Vet\u00ebm kandidat\u00ebt q\u00eb vler\u00ebsohen p\u00ebr list\u00ebn e ngusht\u00eb do t\u00eb kontaktohen p\u00ebr intervista!<\/strong><\/p>\r\n<p>\u00a0<\/p>\r\n[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_separator border_width=&#8221;2&#8243;][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][stm_btn][\/vc_column][\/vc_row][vc_row][vc_column][vc_column_text]\r\n<div class=\"wp-block-button aligncenter is-style-fill\"><a class=\"wp-block-button__link has-background\" style=\"background-color: #002147; border-radius: 5px;\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2020\/05\/Konkurs-per-staf-akademik.pdf\" target=\"_blank\" rel=\"noreferrer noopener\"> Konkurs per staf akademik <\/a><\/div>\r\n<p><br \/>[\/vc_column_text][\/vc_column][\/vc_row]","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column][vc_column_text] KONKURS P\u00cbR PRANIMIN E PUNTOR\u00cbVE P\u00cbR K\u00cbTO POZITA &nbsp; Dy Zyrtar n\u00eb Zyr\u00ebn p\u00ebr Sigurimin e Cil\u00ebsis\u00eb; Nj\u00eb Zyrtar administrative p\u00ebr Karriere dhe marr\u00ebdh\u00ebnie nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00eb; Dy Instruktor t\u00eb shofer\u00ebve p\u00ebr kategorit\u00eb B. 1. P\u00ebr vendin e pun\u00ebs \u201cZyrtar p\u00ebr sigurimin e cil\u00ebsis\u00eb\u201d kandidati\u00a0 duhet t`i plot\u00ebsoj\u00eb k\u00ebto kushte: T\u00eb ken\u00eb t\u00eb p\u00ebrfunduar studimet e [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"open","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Announcement -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/announcement\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"sq_AL\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Announcement -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column][vc_column_text] KONKURS P\u00cbR PRANIMIN E PUNTOR\u00cbVE P\u00cbR K\u00cbTO POZITA &nbsp; Dy Zyrtar n\u00eb Zyr\u00ebn p\u00ebr Sigurimin e Cil\u00ebsis\u00eb; Nj\u00eb Zyrtar administrative p\u00ebr Karriere dhe marr\u00ebdh\u00ebnie nd\u00ebrkomb\u00ebtar\u00eb; Dy Instruktor t\u00eb shofer\u00ebve p\u00ebr kategorit\u00eb B. 1. P\u00ebr vendin e pun\u00ebs \u201cZyrtar p\u00ebr sigurimin e cil\u00ebsis\u00eb\u201d kandidati\u00a0 duhet t`i plot\u00ebsoj\u00eb k\u00ebto kushte: T\u00eb ken\u00eb t\u00eb p\u00ebrfunduar studimet e [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/announcement\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-06-03T12:55:12+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/announcement\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/announcement\/\",\r\n\t            \"name\": \"Announcement -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2020-05-09T22:55:36+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-06-03T12:55:12+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"sq\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/announcement\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4976"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=4976"}],"version-history":[{"count":10,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4976\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":5481,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/4976\/revisions\/5481"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=4976"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}