{"id":235,"date":"2019-08-23T12:10:47","date_gmt":"2019-08-23T11:10:47","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=235"},"modified":"2020-05-25T20:14:28","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:28","slug":"seed-project","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/seed-project\/","title":{"rendered":"SEED Project"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 12pt; color: #333333;\">\u20ac500,000 granted to enhance road safety across South East Europe<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">The European Union and 9 key action of road transport vocational training have partnered to improve professional drivers\u2019 qualifications and training systems in South East Europe.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Making roads safer and road transport more efficient through improvements in drivers\u2019 education is at the core of the new SEED multinational training initiative launched in South East Europe. Co-funded by the European Commission\u2019s \u201cErasmus+\u201d programme, this initiative confirms the relevance of initial and periodic professional education in the road transport sector.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">The South East Europe harmonised qualification of professional Drivers (SEED) is aimed primarily at raising training and technical skill levels of instructors delivering initial and periodic training to professional drivers in the South Eastern region of Europe, where the \u201cGlobal Status Report on Road Safety 2013\u201d of the World Health Organisation, reports a higher rate of road traffic casualties than in the rest of the EU.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Nine partners(1) in road transport professional training are thus pooling their resources to develop a training programme for drivers and instructors in the region, with the assistance of some 500,000 euros to be provided by the European Commission.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">\u201cWith the SEED project, we will promote innovative and interactive pedagogical approaches for life-long education, whilst exploring new training and learning strategies in road transport professional qualification. We will organise pilot training sessions, national workshops and awareness-raising events in each target country. We all know the importance of and challenges ahead the transport industry, and we are willing to invest all possible resources, knowledge and efforts to develop a robust and modern driver education system that complies with international and EU quality standards,\u201d concluded Velibor Peuli\u0107, regional coordinator of the SEED project.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Project partners: IRU Projects (Belgium), Centar za obrazovanje \u0160iroki Brijeg (Bosnia and Herze-govina),  POU AMC Nova Gradi\u0161ka, ORYX Grupa, EKOmobilis (Croatia), Groupe Promotrans (France), College Tempulli (Kosovo* UN Resolution), AMERIT (FYR of Macedonia) and Chamber of Commerce and Indus-try of Serbia (Serbia).<\/span>[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]500,000\u20ac grand me q\u00ebllim t\u00eb rritjes s\u00eb siguris\u00eb rrugore n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore Bashkimi Evropian dhe 9 organizata t\u00eb specializuara n\u00eb transportin rrugor dhe aft\u00ebsim profesional, kan\u00eb lidhur partneritet p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsuar sistemin e kualifikimit dhe aft\u00ebsimit t\u00eb shofer\u00ebve profesionist \u00a0n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore. B\u00ebrja e rrug\u00ebve m\u00eb t\u00eb sigurta dhe transportit rrugor m\u00eb t\u00eb efektshme [&hellip;]<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>SEED Project -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"SEED Project -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]500,000\u20ac grand me q\u00ebllim t\u00eb rritjes s\u00eb siguris\u00eb rrugore n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore Bashkimi Evropian dhe 9 organizata t\u00eb specializuara n\u00eb transportin rrugor dhe aft\u00ebsim profesional, kan\u00eb lidhur partneritet p\u00ebr t\u00eb p\u00ebrmir\u00ebsuar sistemin e kualifikimit dhe aft\u00ebsimit t\u00eb shofer\u00ebve profesionist \u00a0n\u00eb Evrop\u00ebn Juglindore. B\u00ebrja e rrug\u00ebve m\u00eb t\u00eb sigurta dhe transportit rrugor m\u00eb t\u00eb efektshme [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:28+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\",\r\n\t            \"name\": \"SEED Project -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T11:10:47+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:28+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/seed-project\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/235"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=235"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/235\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4142,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/235\/revisions\/4142"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=235"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}