{"id":241,"date":"2019-08-23T12:11:26","date_gmt":"2019-08-23T11:11:26","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=241"},"modified":"2020-05-25T20:14:28","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:28","slug":"wdr-2015","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wdr-2015\/","title":{"rendered":"WDR 2015"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 12pt; color: #000000;\">It`s time to remember - Say NO to Road Crime<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">The third Sunday of November marks the World Day of Remembrance for Road Traffic Victims. This day is marked to commemorate the millions of people who die in traffic accidents, but also to support the families of victims.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Road deaths and injuries are sudden, violent, traumatic events. Their impact is long-lasting, often permanent. Each year, millions of newly injured and bereaved people from every corner of the world are added to the countless millions who already suffer. The cumulative toll is truly tremendous.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">More than 3400 people die daily on the world`s roads and tens of thousands are disabled for life. The devastation that these incidents wreak on victims, their families, friends and communities is incalculable.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">In Kosovo this Memorial Day was marked with a number of activities and also with a protest calling for greater safety on the roads but also to remember the 112 lives lost (01 January -15 November 2015), of the citizens in our country as a result of traffic accidents.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">All the above activities were civic initiatives supported by civil society and some domestic institutions, the Office of the President of Kosovo, MI, Kosovo Police, Municipality of Prishtina, College Tempulli, Kosovo Association of Motorists-AMRKS, Kosovo Forum of Road Safety, Blood Transfusion, the Fire Brigade and Cyclist\u2019s Awareness Initiative.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Together we can do more to prevent the bad and to provide more road safety.<\/span>[\/vc_column_text][vc_gallery interval=&#8221;5&#8243; images=&#8221;2859,2860,2858,3523,3524,3525,3526,3527&#8243; img_size=&#8221;large&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]\u00cbsht\u00eb koha p\u00ebr t\u00eb kujtuar &#8211; thuaj JO krimeve n\u00eb rrug\u00eb E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb viktimave n\u00eb trafikun rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave. Aksidentet [&hellip;]<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>WDR 2015 -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2015\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"WDR 2015 -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]\u00cbsht\u00eb koha p\u00ebr t\u00eb kujtuar &#8211; thuaj JO krimeve n\u00eb rrug\u00eb E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb viktimave n\u00eb trafikun rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave. Aksidentet [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2015\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:28+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2015\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2015\/\",\r\n\t            \"name\": \"WDR 2015 -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T11:11:26+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:28+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2015\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/241"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=241"}],"version-history":[{"count":4,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/241\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3528,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/241\/revisions\/3528"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=241"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}