{"id":245,"date":"2019-08-23T12:11:43","date_gmt":"2019-08-23T11:11:43","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=245"},"modified":"2020-05-25T20:14:27","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:27","slug":"wdr-2017","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wdr-2017\/","title":{"rendered":"WDR 2017"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">The third Sunday of November marks the World Day of Remembrance for Road Traffic Victims. This day is marked with the purpose of commemorating millions of people who are losing their lives in road accidents, but also for supporting family members of victims.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Traffic accidents, for many years now, are not only a challenge for our society and our country, but a major global concern, which in most countries are the biggest killer of people. This concern is related to recent statistics, which show that about 1.3 million people around the world are killed by road accidents every year, while some 50 million people are injured.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">This year, for the third time, Kosovo joined various countries around the world that marked the World Day of Remembrance for Road Traffic Victims, and like other years in Kosovo, the activities were coordinated by the College of Applied Technical Sciences \"Tempulli\" and the Kosovo Association of Motorization \"AMRKS\" in cooperation with partners of the Kosovo Road Safety Forum.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Agenda of activities:<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Saturday, 18 November 2017- in cooperation with the Kosovo National Center for Blood Transfusion, a voluntary blood donation action was organized at the College \"Tempulli\" facility dedicated to persons injured in traffic accidents.<\/span><\/p>\n<p style=\"font-weight: 400;\"><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Sunday, November 19, 2017 - at the National Theatre of Kosovo, 113 candles were lit in memory of 113 people who died in traffic accidents in 2017.<\/span><\/p>\n[\/vc_column_text][vc_btn title=&#8221;Galeria&#8221; style=&#8221;flat&#8221; color=&#8221;primary&#8221; link=&#8221;url:http%3A%2F%2Fwww.amrks.org%2Fsq%2Ffoto-galeria%23album-1||target:%20_blank|&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text] E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore p\u00ebr P\u00ebrkujtimin e Viktimave n\u00eb Trafikun Rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave. Aksidentet e trafikut tash e sa vite nuk jan\u00eb sfid\u00eb vet\u00ebm [&hellip;]<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>WDR 2017 -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2017\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"WDR 2017 -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text] E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore p\u00ebr P\u00ebrkujtimin e Viktimave n\u00eb Trafikun Rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave. Aksidentet e trafikut tash e sa vite nuk jan\u00eb sfid\u00eb vet\u00ebm [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2017\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:27+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2017\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2017\/\",\r\n\t            \"name\": \"WDR 2017 -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T11:11:43+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:27+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wdr-2017\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/245"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=245"}],"version-history":[{"count":3,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/245\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":3508,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/245\/revisions\/3508"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=245"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}