{"id":251,"date":"2019-08-23T12:12:26","date_gmt":"2019-08-23T10:12:26","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=251"},"modified":"2020-05-25T20:14:27","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:27","slug":"project-edward-2018","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/project-edward-2018\/","title":{"rendered":"Project EDWARD 2018"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2861&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 10pt;\">Project EDWARD-\u201cEuropean Day without a Road Death\u201d was launched for the first time last year, from TISPOL- European Traffic Police Network and was supported by the European Commission.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">The objective of this initiative, launched by the European Traffic Police Network (TISPOL) and supported by the European Commission, is that no one should die on the roads of Europe on 21 September. In the days leading up to EDWARD, we want all road users to think \u2013 even for just a few minutes \u2013 about the risks they face, the risks they may pose to others and how they can go about reducing those risks. We believe that EDWARD can make a significant contribution towards further reducing road deaths and serious road traffic injuries.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">For the third year in a row, across the Europe will be organized activities to mark the European Day without a Road Death, which take place on 19 September during the European Mobility Week (16-22.09.2018).<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">In order to further promote the security increase on the roads, College \"Tempulli\" and the Motoring Association of Kosovo \"AMRKS\" with the support of the Kosovo German Chamber of Commerce \"OEGJK\" through a round table discussion for the second time Kosovo marked the European Day without road death.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt;\">Topics:<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 10pt;\">The role of governmental institutions and concrete measures to reduce the number of accidents in Kosovo's roads;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt;\">Institution activities and action plans developed during this year as well as the impact of other institutions in the preparation and education of new generations ready to contribute to the management of traffic;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt;\">Road Safety - Coordination of awareness activities and challenges in road traffic related to the technical condition of vehicles on the Kosovo roads.<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n[\/vc_column_text][vc_single_image image=&#8221;2966&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;100&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2861&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text]Projekti EDWARD-Dita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb n\u00eb vitin 2016 nga TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe q\u00eb nga at\u00ebher\u00eb p\u00ebrkrahet nga Komisioni Evropian. Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs gjate kesaj dite. Andaj, [&hellip;]<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":2861,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Project EDWARD 2018 -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Project EDWARD 2018 -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2861&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][vc_column_text]Projekti EDWARD-Dita Evropiane pa viktima n\u00eb rrug\u00eb \u00ebsht\u00eb lansuar p\u00ebr her\u00eb t\u00eb par\u00eb n\u00eb vitin 2016 nga TISPOL-Rrjeti Evropian i Policis\u00eb Rrugore dhe q\u00eb nga at\u00ebher\u00eb p\u00ebrkrahet nga Komisioni Evropian. Q\u00ebllim kryesor i k\u00ebsaj iniciative \u00ebsht\u00eb q\u00eb asnj\u00eb person nuk duhet t\u00eb vdes n\u00eb rrug\u00ebt e Evrop\u00ebs gjate kesaj dite. Andaj, [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:27+00:00\" \/>\r\n<meta property=\"og:image\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Banner.png\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1920\" \/>\r\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"1080\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"ImageObject\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/#primaryimage\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/Banner.png\",\r\n\t            \"width\": 1920,\r\n\t            \"height\": 1080\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\",\r\n\t            \"name\": \"Project EDWARD 2018 -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"primaryImageOfPage\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/#primaryimage\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T10:12:26+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:27+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/project-edward-2018\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=251"}],"version-history":[{"count":5,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":4198,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/251\/revisions\/4198"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media\/2861"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=251"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}