{"id":262,"date":"2019-08-23T12:14:32","date_gmt":"2019-08-23T10:14:32","guid":{"rendered":"http:\/\/localhost\/tempulli\/?page_id=262"},"modified":"2020-05-25T20:14:27","modified_gmt":"2020-05-25T18:14:27","slug":"vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut","status":"publish","type":"page","link":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/","title":{"rendered":"Assessment of PSS student`s knowledge on traffic signs and rules"},"content":{"rendered":"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]<span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">This research has been carried out by College of Technical Applied Sciences TEMPULLI and Kosovo Motorization Association in collaboration with Ministry of Education, Science and Technology.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Since long time there is a need for a comprehensive campaign related to road safety. Beside publication of \u201cAuto Tempulli\u201d magazine, the only illustrated magazine in the country, up to date there have been no other initiatives for road safety at national level.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">This project, through its campaigns, primarily aims to raise the culture of traffic, to get to know everything we need to know, to learn about our behavior and responsibilities as a participant in traffic.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">The activities during 2013 are being organized as per the schedule and planning approved at the RSF establishment on May 14, 2013. These activities have been planned to be organized as the below mentioned phases:<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">First phase<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">May \u2013 June 2013 \u2013 Organization of the test-evaluation for the achievement;<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Second phase<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">July \u2013 August 2013 \u2013 Finalization of TV Programs;<\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Third phase<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">September \u2013 December 2013 \u2013 Publication of research results;<\/span><\/p>\n<ul>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Continuation of school activities;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Continuation of TV Programs.<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Emisioni \u201c Siguria n\u00eb rrug\u00eb\u201d<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ul>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">With the purpose to expand the focus of road safety activities, Tempulli College in collaboration with KTV has come to realize a weekly TV program \u201cRoad Safety\u201d. At these programs experts are invited and field interviews and chronicles are realized as per the topic treated.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">RESEARCH RESULTS<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">The research has been implemented during spring and summer by selecting 40 primary and secondary schools. There has been an assessment of the theoretical part (knowing traffic signs and rules) and in the practical part (technical capabilities on cycling). Based on the analyses of the situation it has been identified a low level of theoretical knowledge and practical lessons on traffic rules and behavior. The results of this research have been focused on the schools and not on individual results.<\/span><\/p>\n<p><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">Based on this research data and by knowing the actual situation on road safety and as well as on the activities organized we consider these activities to be very necessary as per the conclusions listed below:<\/span><\/p>\n<ol>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">To work on compiling a plan and program for \u201cRoad safety\u201d subject in the schools with the purpose of including it on school curricula for 2014\/2015 school year;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">To organize permanent school and recreational activities with children with the purpose of increasing the knowledge of a safer and cultured traffic behavior, and by supporting institutional activities on the \u201cRoad safety\u201d project started this year in primary schools of Kosovo;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">To assure funds for organizing campaigns on road safety. The creation of a fund with a symbolic payment from the incomes of the insurances, road taxes when the vehicles are registered;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">To harmonize organization of the activities on national basis for road safety;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">To involve most part of the institutions, organizations, civil society on organization of the activities for children road safety;<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<li><span style=\"font-size: 10pt; color: #333333;\">To expand all over the country the global activities for children road safety\u200b.<hr class=\"symple-spacing\" style=\"height: 10px\" \/><\/span><\/li>\n<\/ol>\n[\/vc_column_text][\/vc_column][vc_column width=&#8221;1\/3&#8243;][vc_single_image image=&#8221;2872&#8243; img_size=&#8221;full&#8221; style=&#8221;vc_box_rounded&#8221;][stm_wp_custommenu nav_menu=&#8221;101&#8243; width=&#8221;100%&#8221;][\/vc_column][\/vc_row]","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ky hulumtim \u00ebsht\u00eb realizuar nga Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara Teknike TEMPULLI dhe \u00a0Asociacioni KosovaMotorizimit AMRKS, n\u00eb bashk\u00ebpunim me Ministrin\u00eb e \u00a0Arsimit Shkenc\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb. Ka koh\u00eb q\u00eb \u00ebsht\u00eb duke u ndier nevoja e madhe p\u00ebr nj\u00eb kampanj\u00eb gjith\u00ebp\u00ebrfshir\u00ebse lidhur me sigurin\u00eb n\u00eb komunikacion. P\u00ebrve\u00e7 botimit disavje\u00e7ar t\u00eb revist\u00ebs \u201cAuto Tempulli\u201d,e cila ishte periodiku, [&hellip;]<\/p>","protected":false},"author":1,"featured_media":0,"parent":0,"menu_order":0,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","template":"","meta":[],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v14.1 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\r\n<title>Vler\u00ebsimi i njohurive t\u00eb nx\u00ebn\u00ebsve n\u00eb njohjen e rregullave dhe shenjave t\u00eb trafikut -<\/title>\r\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow\" \/>\r\n<meta name=\"googlebot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<meta name=\"bingbot\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\r\n<link rel=\"canonical\" href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\" \/>\r\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\r\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\r\n<meta property=\"og:title\" content=\"Vler\u00ebsimi i njohurive t\u00eb nx\u00ebn\u00ebsve n\u00eb njohjen e rregullave dhe shenjave t\u00eb trafikut -\" \/>\r\n<meta property=\"og:description\" content=\"[vc_row][vc_column width=&#8221;2\/3&#8243;][vc_column_text]Ky hulumtim \u00ebsht\u00eb realizuar nga Kolegji i Shkencave t\u00eb Aplikuara Teknike TEMPULLI dhe \u00a0Asociacioni KosovaMotorizimit AMRKS, n\u00eb bashk\u00ebpunim me Ministrin\u00eb e \u00a0Arsimit Shkenc\u00ebs dhe Teknologjis\u00eb. Ka koh\u00eb q\u00eb \u00ebsht\u00eb duke u ndier nevoja e madhe p\u00ebr nj\u00eb kampanj\u00eb gjith\u00ebp\u00ebrfshir\u00ebse lidhur me sigurin\u00eb n\u00eb komunikacion. P\u00ebrve\u00e7 botimit disavje\u00e7ar t\u00eb revist\u00ebs \u201cAuto Tempulli\u201d,e cila ishte periodiku, [&hellip;]\" \/>\r\n<meta property=\"og:url\" content=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/tempullicollege\/\" \/>\r\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2020-05-25T18:14:27+00:00\" \/>\r\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\r\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\r\n\t    \"@context\": \"https:\/\/schema.org\",\r\n\t    \"@graph\": [\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebSite\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/\",\r\n\t            \"name\": \"\",\r\n\t            \"description\": \"\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"SearchAction\",\r\n\t                    \"target\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/?s={search_term_string}\",\r\n\t                    \"query-input\": \"required name=search_term_string\"\r\n\t                }\r\n\t            ],\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\"\r\n\t        },\r\n\t        {\r\n\t            \"@type\": \"WebPage\",\r\n\t            \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/#webpage\",\r\n\t            \"url\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\",\r\n\t            \"name\": \"Vler\\u00ebsimi i njohurive t\\u00eb nx\\u00ebn\\u00ebsve n\\u00eb njohjen e rregullave dhe shenjave t\\u00eb trafikut -\",\r\n\t            \"isPartOf\": {\r\n\t                \"@id\": \"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/#website\"\r\n\t            },\r\n\t            \"datePublished\": \"2019-08-23T10:14:32+00:00\",\r\n\t            \"dateModified\": \"2020-05-25T18:14:27+00:00\",\r\n\t            \"inLanguage\": \"en-US\",\r\n\t            \"potentialAction\": [\r\n\t                {\r\n\t                    \"@type\": \"ReadAction\",\r\n\t                    \"target\": [\r\n\t                        \"http:\/\/localhost\/wordpress\/vleresimi-i-njohurive-te-nxenesve-ne-njohjen-e-rregullave-dhe-shenjave-te-trafikut\/\"\r\n\t                    ]\r\n\t                }\r\n\t            ]\r\n\t        }\r\n\t    ]\r\n\t}<\/script>\r\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","_links":{"self":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/262"}],"collection":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages"}],"about":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/types\/page"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/users\/1"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=262"}],"version-history":[{"count":2,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/262\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":2881,"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/pages\/262\/revisions\/2881"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=262"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}