{"version":"1.0","provider_name":"","provider_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/","author_name":"tempulli","author_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/author\/tempulli\/","title":"Kosova sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb viktimave n\u00eb Trafikun Rrugor -","type":"rich","width":600,"height":338,"html":"<blockquote class=\"wp-embedded-content\"><a href=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/meeting\/kosova-shenon-diten-boterore-te-perkujtimit-te-viktimave-ne-trafikun-rrugor\/\">Kosova sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb viktimave n\u00eb Trafikun Rrugor<\/a><\/blockquote>\n<script type='text\/javascript'>\n<!--\/\/--><![CDATA[\/\/><!--\n\t\t\/*! This file is auto-generated *\/\n\t\t!function(c,d){\"use strict\";var e=!1,n=!1;if(d.querySelector)if(c.addEventListener)e=!0;if(c.wp=c.wp||{},!c.wp.receiveEmbedMessage)if(c.wp.receiveEmbedMessage=function(e){var t=e.data;if(t)if(t.secret||t.message||t.value)if(!\/[^a-zA-Z0-9]\/.test(t.secret)){for(var r,a,i,s=d.querySelectorAll('iframe[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),n=d.querySelectorAll('blockquote[data-secret=\"'+t.secret+'\"]'),o=0;o<n.length;o++)n[o].style.display=\"none\";for(o=0;o<s.length;o++)if(r=s[o],e.source===r.contentWindow){if(r.removeAttribute(\"style\"),\"height\"===t.message){if(1e3<(i=parseInt(t.value,10)))i=1e3;else if(~~i<200)i=200;r.height=i}if(\"link\"===t.message)if(a=d.createElement(\"a\"),i=d.createElement(\"a\"),a.href=r.getAttribute(\"src\"),i.href=t.value,i.host===a.host)if(d.activeElement===r)c.top.location.href=t.value}}},e)c.addEventListener(\"message\",c.wp.receiveEmbedMessage,!1),d.addEventListener(\"DOMContentLoaded\",t,!1),c.addEventListener(\"load\",t,!1);function t(){if(!n){n=!0;for(var e,t,r=-1!==navigator.appVersion.indexOf(\"MSIE 10\"),a=!!navigator.userAgent.match(\/Trident.*rv:11\\.\/),i=d.querySelectorAll(\"iframe.wp-embedded-content\"),s=0;s<i.length;s++){if(!(e=i[s]).getAttribute(\"data-secret\"))t=Math.random().toString(36).substr(2,10),e.src+=\"#?secret=\"+t,e.setAttribute(\"data-secret\",t);if(r||a)(t=e.cloneNode(!0)).removeAttribute(\"security\"),e.parentNode.replaceChild(t,e)}}}}(window,document);\n\/\/--><!]]>\n<\/script><iframe sandbox=\"allow-scripts\" security=\"restricted\" src=\"http:\/\/localhost\/wordpress\/en\/meeting\/kosova-shenon-diten-boterore-te-perkujtimit-te-viktimave-ne-trafikun-rrugor\/embed\/\" width=\"600\" height=\"338\" title=\"&#8220;Kosova sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb viktimave n\u00eb Trafikun Rrugor&#8221; &#8212; \" frameborder=\"0\" marginwidth=\"0\" marginheight=\"0\" scrolling=\"no\" class=\"wp-embedded-content\"><\/iframe>","thumbnail_url":"http:\/\/localhost\/wordpress\/wp-content\/uploads\/2019\/09\/sss_543678.jpg","thumbnail_width":640,"thumbnail_height":308,"description":"Prishtin\u00eb, 12-15 N\u00ebntor 2015 E diela e tret\u00eb e muajit N\u00ebntor sh\u00ebnon Dit\u00ebn Bot\u00ebrore t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb viktimave n\u00eb trafikun rrugor. Kjo dit\u00eb sh\u00ebnohet me q\u00ebllim t\u00eb p\u00ebrkujtimit t\u00eb miliona njer\u00ebzve q\u00eb humbin jet\u00ebn n\u00eb aksidentet rrugore, por nj\u00ebkoh\u00ebsisht edhe p\u00ebr mb\u00ebshtetje ndaj familjar\u00ebve t\u00eb viktimave. N\u00eb Kosov\u00eb kjo dit\u00eb u sh\u00ebnua me nj\u00eb mori [&hellip;]"}